沈陣營第二百三十五期 - 沈大師加油！開淡倉！

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百三十四期 - 大師發大財!

\|/

貼定過黎先，呢篇重要

6月28日原來大和出報告，話樓1會去到6.65

1，美帝對港的底線思維，就是高度自治。

2，美帝對於任何削弱及減低高度自治的情况，會堅定地發聲，包括修訂逃犯條例。

3，美帝寄語未來港府及領袖，與市民、商界以及美帝多作溝通，以創三贏（win-win-win）之局。

各有各做，終有一日會打破缺口

呢篇我認為係六月以黎最重要既論述.
當中兄弟爬山同互不割蓆既矛盾, 寫得好好
從成個運動黎講, 七一最重要既意義, 我認為係開始令所有人明白每一個行動之間都有相互關係, 唔係各有各做咁簡單
某啲情況下, 其他人要讓步去成全最終目標

\|/ 上香

和平示威攞道德光環+民意 > 政府不回應 > 勇武 > 大家不割席不指責互為一體

希望香港人學職呢一點

我覺得成個邏輯唔係咁linear, 因為每個人既行動其實互為影響
例如立法會裡面有人留守, 下面班速龍就會扑到夏愨道既人仆街
但一宣佈全面撤退, 佢地就企o係度等示威者散
然後議員從中調停都係重要既

所以我話當日抬走班死士既人, 係做左件極之正確既事
有時唔係兄弟爬山既問題, 而係你爬山挖左幾舊石跌落黎, 會掟親其他人

啱，所以一體好重要，開頭有4個人唔肯走，大家尊重佢地選擇由得佢，最後返去抬埋佢地走，識衝識退好重要，一個也不能少

香港人對暴力容忍度開始提高，但政府用暴力程度亦都開始多左，所以 be water 必要時退，必要時進好重要

我既學者職業病係令到我有個擔憂
就係呢一個運動既脈絡, 將來係好難執返出黎, 因為真係完全冇key person
國教有gphone, 佔中有三子雙學, 但反送中真係完全冇一個主要既籌劃者
到時就會變成要總結呢場運動, 檢討成個dynamics既時候, 完全冇辦法入手
要做一大堆口述歷史

最慘係, 做口述歷史, 連真正身份都唔可以留低record

同樣既困難都喺記者採訪, 或者政府搵談判對象搵到
我個人係會擔心, 最終會將建制裡面既溫和派挾死, 最後完全冇談判空間
因為up to this moment, 成個community都冇考慮過如何談判, 連個假想既機制都冇

又, 呢位立場姐姐, 其實係成個運動既hero黎
佢一個訪問就扭轉左成個輿論既走向

飯民就係睇中冇人夠膽出來，開始割禾青爭取話語權了

短期以香港人和理非性格，溫和派仲有大把市場，唔洗擔心

樓寶6.2

美帝咪暗示咗大家增取真普選，幾個官員都係咁嘅講，支鬼呢邊就老鼠成同北京學者放風取消831框架，順勢做，唔好比啲政棍騎劫去講獨、城邦論啲鳩噏嘢，要嘅係實際，另外唔好理嗰啲乜鳩驅蝗行動，都冇關係嘅，要嘅係放人，取消檢控，徹查警犬，同真普選

要取舍嘅話最多放棄徹查警犬，放人取消檢控首要，真普選，獨立調查呢一刻可以唔搞，拎到議會話語權就可以搞，咪讓子彈飛一陣

普選 我要選特首

你信唔信呢個係天意
佢話部手機一直過熱熄機做唔到live
但好幸運地當示威者沖入黎大叫一齊走個個moment又開得番部機
到之後仲做到個個小妹妹既訪問 一個非常非常重要既訪問

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

中美一傾掂曬數
我哋就冇力
要把握時機

都唔會喇，美帝目標和平演變或者滅共，社會共識嚟，世界潮流反共，歐盟接任主席係德國國防部長，女人嚟，反共嘅，要壓制支共用經濟滲透，基本上嚟緊嘅日子支共唔會好過，連日本都開聲香港問題西藏問題，就知道壓制支共係世界主流

武漢已經連續5日因興建垃圾焚化爐大規模示威，經濟再下滑，人心會思變

樓寶

月供緊牙 唔好升咁急得唔得

我又咁樣睇, 係一個社運模式既進化
先唔講有冇用，係岩定錯
中心化同去中心化對抗，人民並唔係因為一個代表而集合，而係一個信念而集合
以前會有種一個代言人代表哂人民聲音，咁對方只要解決到呢個人就打壓到反對聲。但而家係沒有代表人，此人不代表我；對方要面對既就只有群眾認同；此例即反送中，因為係 all in or nothing，冇討論空間（亦要多得建基於對大陸及香港既不信任），一日唔收回抗爭就一直繼續，一代傳一代；兄弟爬山之餘又互補不足，政府冇得視而不見。只要條鍊唔斷，閂門打狗最多係打死哂Ｄ狗，但呢種聲音係壓唔住

最後會覺得呢種模式係誤打誤撞走出黎
正如北歐信政府所以有無現金社會，大陸因為唔信政府所以有無現金社會；兩者起因南轅北轍但最終走向同一結果

最終都係走上輿論之路，輿論滲入民眾
要講影響得深，一定係提輿論之人，但多得呢個模式，各學者可以暢所欽言又不必負責，因為收唔收貨唔到佢話事

亦即係話
假設民眾水平高，輿論影響微信念更堅定，政府冇得避
而民眾水平低，輿論影響大局，只要多老鼠成呢種語言偽術高手，民眾就會易擺布；咁相對既就係能夠與之抗衡既學者／傳媒人；短期好影響大局；長期都係要靠民眾提高公民教育水平

而家有blockchain，自己醒Ｄ匿名寫上去，根本刪唔到，咁政府唯一可做就係江湖新秩序，威迫利誘，越濫權就越要紀錄，假如有自殺既勇氣，何不將呢種勇氣留落黎將每筆暴政都紀錄低，俾人打死前都仲做到件有意義事

五點訴求好清楚
政府要談判就直接回應依五點
接唔接受睇群眾反應自然會知

無代表人物反而好在於唔會無啦啦被代表，然後有人感覺被出賣
政府亦無得逃避
要講數請同成個社會既市民講
政府本來就有面對整個社會既責任

農業部：供港豬隻離開內地時無驗出非洲豬瘟

完全同意

嗱，樓4無啦啦閪邊小插，可以等機會

個巿好悶

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

悶到我冇野講

運送途中染病咩屌佢老母

隱約睇到三個字: 淆哂底

師父\|/

唔洗咁擔心嘅，自有天命

實係賣啲潛伏期病豬來香港

係，2500億關稅後遺症開始出現，外資撤出，民企頂唔住，早2日李克強先口術放寬乜乜物物，咁日又搵黨報出嚟吠，都估到乜料

前面談判+情報工作，估計美帝已摸清支共真正實力，前段時間美帝搞過銀行壓力測試，認為冇問題，估計係評估支共金融崩潰嘅話，帶嚟嘅波動美帝自己頂唔頂得住

侵侵選舉前應該唔會玩攬炒住，睇嚟又會扮g20後傾好一陣

直播條女

師父睇落有D緊張

【我愛比堅尼】港女狂節食拉筋騷靚Body 港男見老婆著比堅尼好自豪

新囡囡chur得滯？

鳩硬無親戚

依場運動應該好多學者研究。唔需要大台同領袖都咁成功。政府完全冇從入手。

可惜片裡面得兩三個有身材

港女算係咁嘅啦 B cup已經係大波

港女一向唔差，識果D 都有腳有樣，波就差D但勝在同聲同氣

因為香港，支英關係好似惡惡地劣。會唔會係後市黑天鵝？

都兩睇嘅，想人有身材，或多或少會肥啲

有地勤朋友話有警務人員拎住d人名係航空公司櫃臺查詢

共產黨殺到嚟，香港九龍新界都無得避

一路屌一路講廣東話係特別興奮

多鳩餘，係拉既，一過入境就拉得啦

你得未呀？快啲射啦！jip!

興唔興奮

一邊上床，一邊閪面，一邊玩手機

唔轉位啦！好撚煩呀你！你快啲啦，我同我契哥video call呀要！

即刻硬哂 再捉撚住隻腳大大力咁屌

正想講

摺撚埋佢玩萬字夾式

公海啲膠嘢睇少啲好，好撚壞眼，好撚多新會撚

好生動

港女個一聲「㗩」，真係香港獨有嘅臭閪港女文化精髓，應該申報為非物質文化遺產

將佢對腳拗到頸後面咁屌

Sickball識波

快撚啲啦，搞都耐咖
都係精髓

即刻唸起識個姣妹 佢把死人姣聲講呢兩句

最L憎

時事台報導，有多1位反對送中條例義士走了……

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

外相侯俊偉今天再一次警告中國

支英關係
候爺

希望老美睇清楚中英聯合聲明簽完
中方話英方無權過問香港
第日中美貿易戰簽合同
過多排就會當咩都無簽過，變成歷史文件

有咩投G書好睇?

平胸小妹幾時唔再小😱

有冇人試過

想問問咁多位師兄
我幾日內想套現一筆錢
手揸樓1、2、4
賣邊隻好？
個人諗法係賣哂樓2 30手+樓1 25手
但又想搏下樓1今年有特別息派
賣樓1定樓4好？

你開？

沒錢。。。

最新蕭析: 不可能軍管香港

完

英、美、加、澳、紐嘅五眼情報聯盟原來傾咗，唔止情報，升級到經濟層面，睇嚟英國約翰遜定侯健偉做都會脫歐

亦唔怪得呢兩日英國佬突然咁硬淨，如果歐盟換主席之後，同美國佬傾掂屎忽數，西方國家圍支共已經無法改變

支共想聯合俄羅斯，不過人哋講明「坐山觀虎鬥」，搞到要搵塔利班埋堆，支共真係柒到冇朋友

小小八字好撚正

個人意見，賣808同4叔地產，4叔地產波幅大，有機會搵番低位入貨

唔係支那陰道老母咩

美帝知道支共籠嘢，所謂10%未傾掂，其中部份就係監察同懲罰機制，呢鑊冇得玩無賴，隨時係派人進註，好似監察中興咁

Pk了

利好師父嘅黑天鵝出現了

呢啲大數據人面識別對市民私隱危害極大，英國都搞啲咁嘅嘢

Human rights experts say London police should stop using facial recognition

深圳30米內7支cam，已經係痴撚線嘅監控

有冇名

英國倫敦自 07-08 年發生當宗街頭持刀、槍傷人、殺人案，到近年又有幾宗恐怖襲擊，變咗政府係大咗權力去調查

要講侵犯人權，唔會夠 9-11 後嘅依條反恐法嚟

又有外資撤出

透過 HKG 分享一則貼文：《紐約時報》：解放軍維港演練，如狀況惡化會出動

有條友話:

西環掃貨】中聯辦97後32億掃港樓 300伙物業曝光（附大表）

張曉明在任五年狂掃百物業

習家族6億港物業曝光
香港大陸化 太子黨「撤資」

習近平外甥女 在港持7房產價值逾11億

見光都咁樣, 唔見光嘅你無法想像係點

btw 我唔知你走得快定佢地走得快勒

根本反烏托邦式反人類
絕對係人類公敵 唔聯合滅佢唔得

其實有時會覺得美國呢家強勢到咁冇變反烏托邦都幾好野
人性質素既差距

題外話CC台整呢幾隻腦魔好正

淋病：我求下你啦，科大，見下我啦。

我撚核突

5大訴求寫哂出黎 公開回應未得囉 硬係斯斯縮縮

CLS 秒殺

要識影分身先去得哂

quote]
公海睇到

打算都係睇返自己安排去到就去
集體大遊行後再黎遍地開花
光復屯公應該會好正

屯門公園嗰個同反送中有咩關係？冇興趣

花生升左150%

紅底媒體：學生拒絕接與特首會面談判

呢個療癒啲

笑鬼死
公海班友話聲援同文宣支持武漢

自己都未搞掂，咁講野真係唔係傻就係壞

別國內政關我鳩事

我諗共產黨唔冧，香港有排衰。任何打開缺口既機會都唔應該放過

拆息逾10年新高 港滙升見7.795
對沖基金斬港元沽盤損手

【本報訊】重磅股百威亞太（1876）明日（周五）在港招股，由於集資額較銀行體系總結餘還大，又撞上本月起企業派息高峯期，市場對拆出資金緊張保守，1周至12個月港元拆息定盤價全線「唧高」貴過同期美息；作為一般供樓族拆息按揭（H按）參考基準的1個月港元拆息，按日升0.21厘至2.7厘，創2008年10月雷曼海嘯後新高。銀行界稱，有對沖基金連日在滙市斬美元長倉轉買港元「撲水」，以免滾存沽空港元交易日日蝕息差成本，市場亦估計4月底開始叫陣沽空港元的大鱷巴斯，賬面再次損手。
記者：劉美儀

相關新聞：表明沽空港元 大鱷巴斯恐「見血」

息升滙強，港滙昨再升穿每美元兌7.8關口，最強見7.7950。金管局發言人回覆，港息及港滙近期走強主要基於市場預期有大型招股活動、企業派息等因素，港元資金需求增加，套息活動亦有所減少。

大型IPO兼派息高峯 資金緊

渣打亞太區金融市場主管陳銘僑對本報表示，大型招股絕對是引起港元資金呈現緊張的癥結，雖然未致恐慌撲水階段，但撞上本月及下月均是企業派息高峯期，市場亦無太多額外資金流入港股，「大家都想拎返多啲港元在手」，故在滙市沽美元轉港元的交易顯著，料「對沖基金大部份應該斬晒盤，過去幾個星期都斬緊；（因港息全線高過美息）無辦法要斬，否則滾存沽空港元的利差成本（running cost）太貴。」

展望未來，「要過晒8、9月派息因素」及大型招股後，港息港滙才會稍鬆，目前1個月拆息偏近3厘，港滙企穩7.79至7.8狀態會保持下去。

本地銀根雖緊，惟美聯儲放鴿，聯滙機制下美國減息香港難掉轉加息，「香港息口（最優惠利率）今年應該無乜調整機會」。

「沽空王」兼對沖基金Hayman Capital創辦人巴斯，4月底已公開唱淡港元，本報截稿前仍未能聯絡到該公司發言人回應。雖然外界不知其港元沽盤多大，但有不具名交易員推算，以昨日隔夜期貨價計，每沽空100萬美元（俗稱一球）等值港元，日輸息差300港元，滾存一個月便輸1萬港元，若沽盤達5億美元，坐足一個月則可損手450萬港元！

未來一個月拆息或升至3厘

上商研究部管林俊泓亦說，「呢兩日一定有套息交易嘅美元長盤斬倉」，未來一個月港元拆息或會升至3厘，百威上市後資金壓力稍緩，惟「大家都知道阿里巴巴一兩個月內又會招股」。

星展香港財資市場部董事總經理王良享稱，息升是新股招股及套息交易止蝕引致，暫未見大量資金流入港股，可能亦有部份美元存款轉為港元存款有關。

\|/
師父早

現在全玩完了.jpg

咁就pk 了，冇水港股升唔起，諗返轉頭點解之前一路要跳gap 升，就係因為競價mark 價升用嘅錢一般少過慢慢買上去

如果美股開始回落，港股可能跟埋落？

非農預佢數據差嘅話，減半厘，美股就唔會點跌，但冇新嘅好消息嘅話應該難再大升，最多慢升，個人認為減息半厘係市場 priced-in 咗大部份

比預期中好嘅話，減四分一厘，美股會瀉返少少先

開市前樓寶2個刁，1球半現價交易

開市前4叔地產沽6股，成交金額263蚊，1個刁

美元/港元 (USDHKD=X)
CCY - CCY 延遲價格。貨幣為 HKD。
加入追蹤清單

7.7896+0.0028 (+0.0365%)

港匯落番少少

攪掂自己先啦

【胡．說樓市】政治與樓市──八九與一九 港人走或不走？

1989年：八九民運觸發九七回歸信心危機，不少知識份子紛紛移民，報章雜誌也道出港人最悲觀一面。2019年：政府提出「《逃犯條例》修訂」議案，引來社會極大爭議，200萬零一人上街，「移民」二字再度成為熱門搜尋關鍵詞。兩個年代，對本港樓市有何影響？香港人，走或不走？

前長實高級營業經理，兼資深物業投資者何雨盈憶述，1989年曾出現移民潮，差不多每個人都會嘗試遞表申請移民，合資格者便立刻離開，令市場瀰漫恐慌情緒，猶如害怕戰火一樣。

「六四事件」爆發後，隨便翻開當年的地產雜誌，都不難發現往日的悲觀情緒：

「那一刻，只剩下自卑」

「自從北京『六．四』血腥暴行爆發以後....實宜及早作分散投資」

也有文章專門介紹不同國家的風土人情，以及樓價走勢，讓港人移民可盡早適應：「入鄉隨俗入鄉問禁，天時地利知情知趣」。文章連光顧餐廳需否付小費、銀行的辦公時間都一覽無遺。

本港地產雜誌取材，就由介紹港樓市道，紛紛轉向介紹海外樓市，推銷海外樓市的廣告也如雨後春筍。有雜誌形容「加國地廣人稀生活優悠」，移民門檻15萬至25萬加幣，相當今日88萬港元，已可舉家移民。

而澳洲分別在89及90年，每年接受14萬名移民申請，當時移民門檻也不過是35萬澳元，折算今日港幣不用200萬元。

今日新加坡總理、89年為新加坡貿易及工業部長的李顯龍，都曾公開撰文「歡迎香港移民」，只因香港企業家在新加坡每投資一萬坡幣，可以為當地創造一個就業機會。

30年前港人爭相成為各國移民吸納對象，來到2019年的今天，「逃犯條例修訂」的爭議，觸發警方武力鎮壓，200萬零一人走出來高呼林鄭下台，應否移民又再度成為網上熱門搜尋關鍵詞。

昔日移民熱點「加拿大」、「英國」、「澳洲」、「紐西蘭」，今日取而代之卻是「台灣」、「泰國」。有人就選擇「第二家園計劃」移居大馬。因為昔日的移民熱點，今日也非港人容易負擔。單計加拿大，需要投資至少474萬港元，在魁北克省政府指定的移民基金，為期5年。

澳洲甚至最少需投資500萬澳元，相當於2,700萬港元投資在當地的股票或債券等，為期4年。對比89年，三十年間暴升十三倍。

但放眼台灣，入場門檻又多少？答案是投資台幣600萬元，相當於150萬港元已可以。至於參加大馬第二家園計劃，只要有50萬馬幣資產放在投資戶口，大約85萬港元，每月有一萬元馬幣收入，相當於1.7萬港元，已可取得十年居留權。

雖然港人移民的目的地已經轉變，但同樣的是，30年前與30年後，港人都選擇用腳投票。在買樓焦點由本地轉移至海外後，89年6月後，本港樓價曾經歷輕微震盪，一季內調整4%，時至今日，樓價又何去何從呢？

何雨盈指，當年「六四」事件發生後，時局很快又穩定下來，如果對價的話，人們也重新購買物業。不論在好淡市，香港也有很多人購買物業，因為很多人都有實際需要。他認為，香港樓價升勢或減慢，但總體仍是一路向上。

考慮緊換英鎊，搏佢脫歐之後同美帝經濟合作，反而好過歐盟，英美澳紐加聯合經濟好過歐盟

叫近幾年靚位，未到之前脫歐投票低位。

上星期9.9換左少少
我都話英鎊點都抵過美金
成哥13.幾走佬換落
我10$唔洗驚西咩

尋日同一個英國返黎既老死食飯
佢就話英國樓價開始跌，等埋脫歐搞掂左之後，跌多少少就買得過

如果侵唔係老點英國佬，英語國家聯合經濟前景好過歐盟好多，歐盟管制法例多如牛毛，左膠盛行，唔少窮國會員，英國脫歐之後，恐怕最終解體

美金定英鎊？
英鎊啦梗係

咁事實買英國樓，最好市區，好過買日本、泰國、馬拉同越南樓，除咗越南同馬拉之外，日本同泰國樓作為投資唔使考慮

越南同馬拉樓都麻麻，除非自用就會可能買入

佢話最買得過就係倫敦既suburb, 又好租又好住

事實係, 我讀書o個陣住wimbledon附近, 又靜又舒服, 地理上其實好似住沙田咁, 四個字出到waterloo

打算買下越仔樓
網上個d好似好水你走去買咁
無從入手
但首都個d位置又太貴性價比又唔抵
有無推介呀

港匯又拉咗上去，港股呢輪正路牛皮悶局，隔夜息口升得利害，市場水緊

買樓要研究嘅係當地法例，我冇點研究，冇推薦

對峙升級 英外長：不排除驅逐中共外交官

蘋果：警方鎖定數十領頭衝擊者

【市前重點睇】金價回勇 布油跌穿64美元 (07:36)

【東網專訊】●美股假期休市。美匯指數企96.76，離岸人民幣(CNH)高見6.8733，港匯徘徊於7.7867，圓匯見107.8，歐元升至1.1286，英鎊反覆企1.2582。金價漲至1,422美元。布油跌穿64美元，紐油考驗57美元關。道指期貨報升。

●中國商務部發言人表示，如果中美能達成協議，美國單方面加徵的關稅必須取消；希望美方落實允許向華為出售產品的承諾。

-中國外交部發言人耿爽強調，中國不搞競爭性貨幣貶值，也不會將人民幣匯率作為工具來應對貿易爭端。

●英國富時100指數收報7,603點，跌5點或0.08%；法國CAC指數收報5,620點，升1點或0.03%；德國DAX指數收報12,629點，升13點或0.11%。

●紐約期金於電子盤交易時段收於每安士1,418美元，跌2.9美元或0.2%。

-「新興市場之父」麥樸思預期，金價勢將走高，或突破每安士1,500美元，認為利率下降、央行加大黃金購買量，以及地緣政治和加密貨幣帶來的不確定性推高黃金需求。

●紐約期油於電子交易時段收於每桶56.8美元，跌0.54美元或0.94%；布蘭特期油收於每桶63.3美元，跌0.64美元或1%。

●歐洲央行管委雷恩(Olli Rehn)表示，不應再將歐元區經濟增長放緩視為暫時現象，央行應該為情況惡化的可能做好準備。

●競逐英國保守黨黨魁兼首相的大熱候選人前外相約翰遜表示，兌現脫歐將是維持英國團結統一的關鍵。

●寶馬和戴姆勒兩家車企擬合作開發自動駕駛技術。

●報道指德銀計劃分拆獨立的企業銀行業務。

●中國銀保監副主席梁濤稱，支持保險資金投資科創板上市公司股票，擬繼續提高保險公司證券投資比重。

●即月恒生指數夜期收報28,847點，跌2點，高水51點，成交7,245張。

有個越南妹朋友係個度
屋企好似都係貼近政府個埋
問過佢話首都好貴
遠少少個價錢平好多但好唔方便生活
3年前都諗過
不過依家香港好亂
想走去台灣
但諗諗下越南呢十年可能會有野發展
睇下去唔去食呢次機遇

呢條友為左做首相180度轉身 之前d言論唔奶共都親共 而家大大聲屌共

佢話not to rule out sanctions
唔係話驅逐外交官

睇BBC啦, 台灣呢D content farm信唔過

佢老婆係中國人，所以我對佢好有保留

我睇真係傳聞英語國家合組緊密經濟體係真嘅，如果唔係脫歐要同支共交易，所以轉身快過閃電

英國佬嗰種外交講實際

師傅早晨\|/

有外媒話支共內部開始分歧

中共內部疑習情緒蔓延 習近平下令整黨

掛住follow反送中單野，成個月冇上過黎，今朝開app一睇，樓1家下已經6.19點算？

利：得5手

有單關於包商銀行嘅新聞，算唔算支共無限包底？

吸血鬼就快上100，有冇人打電話問師父點睇

美帝幫加拿大出頭要求支共釋放兩名加拿大人質，話會制裁，唔通針對支共黨員制裁？

傳聞深圳呢間電子製造公司執笠，諗起列根時代，玩星球大戰令蘇聯2年幾後經濟崩潰解體，如果呢次玩真嘅話，用幾耐時間？

師父話只值20,不要問只要信

Cafu

精神為之一振

師父變卡富有咩玄機

再出永續債

英國重原則多於商業利益 英外相 : 不排除制裁中国

沒咩可能保護到所有中型銀行

肯肯定中型銀行啲數立立亂，無底深潭黎

武漢示威個地方據報已宵禁，好呀，多啲地方宵禁會對經濟嚴重打擊

首先係房地產 - 戲院、商舖、夜店、便利店。。。。全部某個時間閂門，say 10:00pm，營業金額唔足夠支持租金，就會令租金下跌，帶動樓價下跌，宵禁越長越死得快

其二係運輸業 - 的士、乜柒滴滴出行、貨運全部夜晚冇得做，貨運要迫埋日間做，變成成本增加

望都望佢無限期宵禁，多一百幾十個地區仲啱

第三條女

破

邊有報應呀，新疆兩球人俾雜種咁樣折磨...根本就係nazi...差在未做實驗
尋日o係高登見到睇到幅圖話某某總編輯6年後無罪釋放，但雙手手掌已嚴重扭曲，exactly好似生疆咁，十隻手指彎曬

我唔係話報應，係解釋宵禁對經濟影響，如果支境越多宵禁，對支共經濟打擊越大，深圳試吓宵禁，隨時引發拋售樓宇商舖，引發金融危機

嗰個地方唔屬於一線城市，影響冇咁大

jeremy hunt 奶共出哂名，而家扮哂野，我估會係下一個 cameron

有60手樓寶均價5.41，唔計收息，賬面升咗幾皮嘢，1X%，2年內由10手加倉到60手，算係唔錯嘅投資

馬交妹

美股加州地震,有咩嘢加州建築股？壽險股之類？

賣左樓2 30手，樓4 3手
明明帳面係賺既
但唔知點解內心好空虛

遲啲搵位買過得啦 要錢用冇辦法嘅

算啦，兩仔爺冇得計咁多，錢可以再搵過

我都希望出年年頭仲有位入

佢老婆唐人嚟

佢分清老婆係支那人定日本人未

咁其實對你唔錯，不過上面醫療麻麻，盡量返香港睇醫生，另外勸佢唔好臨老入花叢呀，玩嘅舖舖清

呢個組合同我一樣，可以嘅樓寶唔好賣，現金流唔錯，股價增幅都唔差，波幅唔大難搵低位入過，記得3月派完息我等落5.5，都冇到過，而家6.2

佢老婆以前幫大陸人搞英國留學，而家係英國搞地產投資
佢老婆仲要後生佢11歲，你話冇目的都唔信

jeremy hunt: 是日本人老婆

前派跌市入咗2次10000股，頭一次均價5.7，最近呢次5月尾同6月頭入，均價5.65，全部均價係5.41，如果連同2年內收咗嘅息，應該超過20%獲利

5蚊左右入左5手，升到5.6x放哂

如果再入唔知等咩位好

我5.05起步，之後只加唔減

唯有再等落去
想5.7x入

支那外交部第三次回應英國外相！！！！！

精彩囉，拳來腳往，有戲睇

穿6$入了

選完首相之後就應該唔會有呢d野睇

5$

信師父

忠心弟子

得曬師父真傳

今日係咪全世界抽百威啤酒? 咁細成交量嘅?

樓寶又3年高

劉兆佳入左建制真係變左狗渣
又幫手話D老師透過通識宣揚政治立場
屌你老母
我中三讀中史就已經知共產黨痴撚曬線, AL o個陣知道呢個中國冇撚得救

均價$5.7

係歷史新高

個個月買
越買越貴

好事嚟嘅

個市悶爆
睇julia算

有冇 code

無子兄
林鄭要求同科大學生會閉門會議對話
你有什麼奇招？

樓1樓2 輪住咁升，想點

向上溝 好過向下溝

我有無睇錯
去到3點都係得4百幾億性交

個個都掛住飲啤酒

次次有假期或者美股休市都低性交

想抽 但個經驗話俾我知唔好抽 抽咩跌咩

咁多人抽既野...點會俾你好似中煙咁呀...

我覺得會中伏 都係不了

你個名

普通市民：政府已經有大量恆之有效嘅機制可以聆聽同埋回應到市民嘅意見，唔需要再另置機制。

因為條垃圾雷蛇

記成世

我仲揸住5手@$4.74

家傳之寶來 留返俾個孫嘅孫

全個倉蝕最多既股-6x%

點解唔走?

有個fd話呢隻總有一日變第二隻700
擺下先囉
可能佢講中呢

ceo又抽百威

話支鬼信奉「食煙飲酒、延年益壽」

梁繼平（1994年6月21日－）(Brian Leung)，香港學生、時事評論員，《香港民族論》編者之一，負責撰寫『綜援撤限爭議與本土政治共同體』一文。早年就讀迦密主恩中學，畢業於香港大學政治學與法學雙學位，並且前往巴黎政治大學作交換生。目前正於華盛頓大學攻讀政治學博士。

原來就係佢除口罩係立法會講宣言

邊個係ceo
等睇人踩人

我老婆

明明係劉馬車黎

面仔又出手

將中煙既profit再all in落去百威

現在全玩完了.gif

冇乜奇招, 緩兵之計, 同埋意圖玩分化
根本佢開門閉門都唔駛睬佢, 兜口兜面同佢講, 訴求o係哂度
佢一件都未做到, 傾塊閪?

所以簡單出個聲明:
親愛的特首林鄭月娥:
傾你老母塊閪! 做就做, 唔做就返去含撚.

科大學生會謹啟

百威抽得過，咁大隻ipo唔貪心實有得賺

畫家咁撚痴線都喊
班狗入到房應該好撚癲

好似話有性侵

掟雞蛋掟成日咁爽, 入到去仲唔掟返佢蛋咩

屌果隻白痴嚟，洗撚理佢咩

[/quote]

睇完老豆，過咗遮打花園

我聽日先去搞埋啲嘢

你老婆有冇懷疑你去洗樓

我講咗佢知，先去睇老豆，再去拎張超市券，然後落遮打花園

應該唔少人

老貓

問還問 唔好搞班女就得

三峽大壩疑變形歪斜 中國官方指 Google 衛星拍攝有偏差

支那, 死ne

我都唔諗住抽

似

呢個我覺得係張相問題多
係變形以贏國嘅workmanship 條壩應該唔存在

喺相問題。如果變形得咁利害，個壩一早漏哂水/散咗。

化雲開咗post 講 唔知有冇入飛 唔抽安全啲

賺少次好過輸多獲

化雲煙仔好似破咗燈

如果真係出咗事 滅國都似 生態災難/人道危機/傳染病 冇一樣走得甩

化雲係破咗 冇以前咁燈 不過出post 都少咗

師父都有破燈嘅一年，更何況化雲

民建聯27周年會慶聚餐

baby kingdom 吹雞能力極強

上空有架航拍

好多女

有和理非理做嘢先俾到壓力特衰正苦

少婦？

地方媽媽需要維權

刁煬帝最近都跌左一跌

X2
留彈藥入樓1樓4

baby kingdom連美軍都叫埋嚟

師父嘅黑天鵝灰犀牛終於出現了

同意。馬神吹奏，不掂為妙

德領館每週一字：拒絕 例句：的士司機拒絕接載那名乘容

車頂隻老鼠

英議員公開香港英籍警官名字 警察工會要求道歉

不嬲都係党指揮槍，
而家槍想指揮党喎

我去洗手間之後撞到揸住美國旗嘅鬼佬鬼妹，著住黑色T Shirt, 寫住 Free Hong Kong

7.7九龍區遊行 英國向國民發旅遊提示

上個月都冇出提示
但今次就出, 似知道會有事發生

穆迪預警：香港2047年前一國兩制隨時消失 政治、經濟獨立受損

評級機構穆迪今日發表對香港主權評級展望，雖然維持在「Aa2」及展望保持穩定，但暗示與中國的聯繫隨着2047年將近，會成為香港未來一大評級下調風險。

穆迪提到，評級有考慮到政治風險的評估，其中近年來政府的政策不時受到挑戰，尤其可見於目前大規模的民眾抗議中。這些抗議活動是香港制衡政府的手段之一，可支持其體制實力。若制衡能力出現削弱的迹像，將對香港的信用狀況產生負面影響。

「Aa2」評級以及穆迪對香港體制實力的評估，考慮了「一國兩制」政策中訂下的「五十年不變」的法律和體制安排（基本法第五條），令香港獲得一定的政治經濟獨立性，內在信用實力也使得香港的評級高於中國內地（A1/穩定）。但內地與香港的評級緊密相關，而兩地的聯繫越緊密，兩地的評級就會越接近。

衝完垃圾會之後正路呀

水庫都比佢抽到乾塘

飛龍數據好，應該唔減息
不減息，樓1樓4有機會跌
有錢嘅師兄弟有機會趁跌入貨

黃金都瀉了

師父件黃金甲點算

NFP 增，但係失業率都升

今晚呢8000票全部冇保皇狗份，c9會影響鄰居，保皇狗區議會選舉大敗可期，蛇齋餅棕都冇用，已經種咗抗爭嘅種子落每一個人心裡，長久不滅

金倉要避而止賺，宜家即刻穿咗 1400

安子兄同李阿寶

【獨家】湯家驊突出售美國物業 回應入官場傳聞：無事實根據

佢做律政司？

召喚安子兄呀，1390都就到了

會唔會失血過多，已經暈左？

以而家七一後既民情，保皇狗根本可以準備亡黨
因為嗰種憤怒完全未過去，而且越谷越行

而家禮義廉擺個街站都俾人屌到收皮
佢選碌撚咩

唔好咁老定，中共咁多年來種左嘅票可能今次發揮作用！

我怕佢好似俄羅斯咁，係票站做野

終於有上車機會

所以咪叫沈門人監督點票，保皇狗有冇玩掌心雷，見到影相，水阿婆出嚟爆大鑊！同佢講師父比個number你，啲蛇齋餅粽食到你驚，保皇狗算條毛

之後選舉應該會有更大量抹黑, 搞街站, 稀奇古怪事
警黑又會合作擺明恰市民
所以帶定通例旁身, 心口掛住部CAM自保
更唔好講之前懷疑過直接換走票箱呢D 野
要全民參與監視返社會

仲有DQ呢一招
而且香港人咁善忘

發夢見到區議會DQ，有人圍佢老母選舉事務處

如果中共今次亂DQ，後果不敢想象！

一百萬人圍選舉事務處

咪加快通過香港人權民主法，到時個乜柒選舉主任，美帝拎嚟祭旗先，殺一警百，唔好忘記有五眼聯盟，升級到經濟、軍事嘅聯盟，有權全凍結財產兼唔使入境，即係英美澳紐加都唔使去，返得大灣區

諗起選舉事務處唔見咗選民登記冊到依家冇咗件事

得個乜柒選舉主任中招唔多高興
最好就向上燒 燒撚哂啲鳩官國藉財產

早排一直講要回, 講左不卸甲

【大師睇市】睇實29200、28600兩個大位
07月05日(五) 12:15

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，要等埋下周一(8日)、二(9日)大市點走，才再作部署，並睇實兩個大位：29,200點及28,600點。若大市升穿29,200點，將有機會挾升多一浸，反之跌穿28,600點，市場則會炒作為經濟衰退，料指數會逆轉下行。

大師又提到，香港現時情況頗為嚴峻，原因是拆息已升穿3厘，連帶借孖展息口成本升至4厘以上，拆息繼續扯上的情況下，料港銀息差壓力將愈來愈嚴峻，並有加息需要，與美國現時炒減息的情況，理應不同。

至於中美貿戰暫有降溫情況，他指華為獲放寬限制純屬意外驚喜，真正有邊間企業可放寬對華為售賣零件，名單仍未公布，故此消息僅是美國的「虛招」。

－－－－－－

勇武

入嚟拜一拜先，今晚師傅又𨳊噏！
\l/

大師講緊俾人打壓睇淡 見到面都唔打招呼

29200大阻力

黃金聖鬥士

廣東省規劃：粵港澳3年內建立信用評分制度

嘩屌你老母！

黑鏡

講真預左，嗰啲新燈柱擺明就係咁用

師父要封口保命啦
中共

老共保得住個江山先講啦，而家林奠已經係癌細胞黎
因為佢真係夠膽死每一步棋都錯
而家佢搞到成個運動變成常規化，再同埋選舉工程合流
阿爺只要一日唔換佢，佢就會好似癌細胞擴散咁
將個damage越放越大，最後變成冇得救

我既睇法係，林奠七月唔落台，區選就冇得救

所以點都唔可以比佢下台 越強硬越係自大就we connect

所以講真，我而家完全唔擔心
因為成個政府都冇打算去解決件事，林奠仲喺度諗緊點樣反cup
真係cup你老母咩，個個禮拜都有集會，瘋狂1823玩殘你個政府
公務員差佬都係人黎，不停咁樣overload佢，佢地都會爆
然後班保皇狗已經周身唔掂，佢地淨係箍票都夠忙

所以，大家要預左呢半年成個政府係空轉，係乜都做唔到
然後經濟會逆轉

沈大屍呢條hihi真係無得救，一日到黑係到唱衰香港唱衰社運，食屎啦，無呢班人保住反送中你有咁安樂日日唱淡個市，第一個比中共捉左你啦。

有客到

請入內堂

師父好憐憫, 行公義
救港不遺餘力

cfu乃自high之能臣，亂市中奸雄

相傳，得燒山或沈仙之一，便能燈天下

CFU學燒山用燈黎幫義士

美股賬面有192蚊利潤，要等GOOGL上到1200就賺錢，目前蝕佢

送客

//而家佢搞到成個運動變成常規化，再同埋選舉工程合流//

林鄭最大貢獻

//林奠仲喺度諗緊點樣反cup//

盲嘅都睇到林鄭不服輸啦。
一邊圍捕，一邊對話。
大陸話齋，呢D叫一手抓硬，一手抓軟。
死都唔講撤回，想下個立法年度通過條送中法例。

好睇囉。
性格決定命運。
等睇不服輸性格，搞到蔡英文連任兼搞到自己秦城監獄坐監

其實係丁蟹性格

沈藍師

江湖傳聞 英國可能向聯合國投訴中共違反中英聯合聲明!

\|/

嘩咁多p牌ge

師父\|/

好難得，師父最近咁低調都有咁多客人嚟沈門

唱好又話人燈，唱衰又屌人
玩曬啦你

師傅早晨\|/
[url]P牌貴客請入內堂[/url]

佢好似冇講過政治wo講真，上集同今集唔知啦

師父根本就係毅進竹林七賢咁
自己喺度閉門打鐵，有客黎就反鳩佢白眼唔柒理佢

英國王成日講的閉門做車

幾時師父寫返篇與英國王絕交書

屌
至賦真係垃圾
星期六又唔開檔
網上開戶搞一大輪最後一個step
pop up個window 又load 唔到
好彩俾我figure out係safari 問題
又好彩俾我部壞咗嘅windows 電腦開得着

黎沈門屌鳩英國王可能效果好D

建制派議員集體失蹤 南區區議會首次流會

係時候醒下啦港豬, 一個月幾皮撳制嫁咋, 宜家制都唔撚撳 (雖然DC好似係舉手)

呂大樂：道德力量衰弱 政府進退失據

呂蛇講得好中

其實前後都係個零鐘搞掂
上黎叫下咁解

李家超：新彊反恐工作值得香港參考

CLS

仲講啲錦嘅嘢究竟呢個人有無腦

快啲推動香港政府公務員、問責官員及直系親屬入境台灣，要當大陸居民入台處理

條友就係咁 on9

所以經常睇錯市

蛇齋餅老鼠議員搞埋仲好
特登請淘佬大媽團圍住自己嚟嗌交吖哪

個撚樣個樣成個粵劇唱白臉龜丞相咁嘅死款，唔係白痴都無人信喎

有冇人聽日遊行去高鐵站

警方將調查各Telegram群主及討論區版主, 嘗試揪出抗爭者

蔡英文借林鄭個勢，不斷立法。
林鄭話送中係堵塞漏洞。
而家蔡英文真係堵塞漏洞啦

封撚曬啲狗窿唔俾共狗入

林奠第時萬一俾人清算到走投無路
蔡總統應該接濟佢去台灣奉為上賓

梗係啦台灣李登輝都容得下林奠點會容唔到

接佢去台灣，然後告佢叛國，竊居中華民國香港特別淪陷區最高首長，為共匪鎮壓中華子民，軍法審訊，秋後問斬。

秋後問斬

九龍區大遊行恐釀衝突 警方1,500重兵戒備護高鐵站

這個政府草木皆兵。
無子兄話：警察工作量越來越多，遲早會爆。
留名睇戲

有

Cls 又白恐

董建華出山撐林鄭 香港樓市再向上？〈蕭若元：理論蕭析〉06-07-2019

冇美國比料搵鬼信

輪班制
每區 5 萬人已經好好玩

講明和理都動員1500

唔洗做呀?

好笑, 屯門班友仔其中一個口跑係預防禽流感 勿摸活家禽

連登仔創意無限

狗狗嘅工作量

無子兄都講：林鄭將社會運動變成常規。
狗狗𢭃3皮野，會唔會疲於奔命

其實屯門遊行單野係好事
將社區事件蒲頭, 下一步起碼去信區議會
甚至清算班垃圾！

APPLE DAILY LIVE好多5毛

邊到睇, dl 完個app 發現好難用

YouTube 直播

淫蟲一號出現企o係隊前面挑機！

冇人叫為老不尊 教壞子孫
係到鬥粗口

有獌狗掟四蚊俾佢

尐亞伯好夠薑
一個無雙幾十人

4$咩意思

好似聽到話係$2搭車

個娜娜威過周秀娜啦

呢句好正

斷公廁嘅警力多過立法會

咁耐都唔出黎 係咪比阿蛇輪緊牌

喺公廁屌，分唔出係屎臭定閪臭

係到食花生, 真係好多狗

光復變撚狗

花式撚狗
事前估都唔估到咁ON9避入廁所唔係走出公園...
宜家警犬又唔知等乜, 定又想等到不反對通知書完左又做野

去廁所都唔比

準備搞集中營？

姐係鳩屈，留明睇大量踢保俾人笑鳩佢哋浪費公帑

最新消息係街坊比娜娜走勒

不反對通知書係5點完左啦

vcity係咪出左事

本身想講留力聽日

點知vcity出red flag

紅旗同胡椒出左

藍絲打人 黑警護佢走 跟住扯旗出椒

應該落哂order, 只拉示威者唔拉廢老

最好18區同時都係咁

狗狗長期疲勞，做餐死

屌足九條街 好治癒

係呀都出哂紅旗, 不過有MEDIA在, 警察無咁暴力

係行人路到錄到佢扯旗

政治問題, 警察解決, 咪得個做字....

我有冇睇錯?
在茶記睇CCTVB完全無講屯門單野?
異象到爆

燈左.... 一講就播了
睇下乜野尺度先

小兵師兄盡得師父燈力

樓王有無事？

戇鳩的特衰正苦

同問

妖咪玩我啦

現場好似有人圍緊狗屋

小心呀師兄

有事會走 企住先, 同埋好多南亞人

自己人黎, 叫carrielam 屌你老母

走人先, 現場啲人都好似剩係行行企企

搞吓氣氛夠啦

班狗應該係有心搞到咁疆

話咗唔去，喺尖沙咀同老婆打緊邊爐

放人走呢吓全城影到廣發，驚犬吟詩都吟唔甩

現場朋友講又有人亂call 白車

佔中時咪又係放人

講真, 警犬真係小事化大
平時打人兩邊都拉, 宜家俾人影到曬乜都理放左對家
真係M黎, 摟屌

暗黑兵法

聽日出老尖屌下差佬先

所以我覺得佢地係有心

戇鳩! 搞咁多分化嘢作繭自縛，如果佢哋班膠層真心係咁，咁姐係有心玩攬炒，可以走得

由最開始送娜娜入公廁個下已經好奇怪, 行多兩步就係出口, 點解要入廁所比人圍

Down 返個1823 app做返個良好市民先

班弱智咖嘛

智商高d唔洗守大西北啦

邊關智商事 做得狗都係禁低
守邊係睇識唔識奶鞋底

我波台手足話

影相條友真係鬼黎
班警一組隊衝入去捉走左佢之後就冇大動作

另一重點幾千人係由lunch到宵夜都搵唔到鬼

狗仔一秒鎖定

班友圍佢之前班犬唔o係附近
而班犬彷彿好似唔需要/唔知發生咩事
總知有一個目標就係要救走佢

剛剛圍住果條友

This???

蘋果新聞好似話係大公報記者

係

apple :
taikungpo reporter

但現場o的人話佢唔係記者
成件事好鬼

師父同青姐喺77台

估係冇著記者反光衫 但俾行家認到
蘋果：條友係大公報記者

情侶檔

當時一名涉嫌出手襲擊遊行人士的男子，在沒有基本調查下，獲警方護送到V-City對出乘的士離開，觸發示威者不滿，衝出馬路包圍，警方出紅旗警告。事件吸引大量示威者到場，包圍厠所的人士減少，《立場新聞》記者聽見有現場警員說：「ok喇，調虎離山計成功」。

阿蛇係恩客？
咁大手筆要救隻雞？

有冇咁白痴，醜事用一件更醜既事去處理

下次黎多啲人 睇下調虎離山計仲成唔成功

突發 雲海開班教投訴

樓王之前講既不合作運動
有前輩開班教學啦

見到啲錦嘅post

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏 - 第二話

竟然去到第二話

幾時有 孟青嬌喘一聲倒在振盈懷裏

明天高鐵車票不尋常地全線售罄

上面自己買晒d飛唔比人落黎見到有遊行

武漢抗議建焚化爐 武警、坦克強力鎮壓爆流血衝突

招行48億沽盤力壓跌8% 成交超騰訊機構大戶急避險（第二版）

前排美帝壓力測試銀行營建能力，就係開波打金融，非常好嘅訊號，支概股好快有一半要喺美股消失，回流港股，支共更加要依賴香港

Ho ball

加州再嚟7.1級地震

這個是V巴CHANNEL入面有？
以前71睇CNN都好LAG

師父：美國出現大蕭條10年永不翻身

有，唔lag，refresh playlist

今朝送條囡囡去高鐵站搭車返去

怕成咁，都未到正門已經要查飛唔俾其他人入
佢話入到去未到關口已經查兩次袋，成個大堂封左
啲龜行黎行去

佢話喺大陸都未見過咁嚴

因為, 下一站 老降
解

無子兄又食女？

大陸国界吖嘛

高鐘站圍滿晒水馬, 高撚過人

cfu 早晨\|/

支共軍隊內部都唔可以話穩定，如果消息屬實

美帝通過香港人權民主法之後，呢班支共在外資產同家人即受影響，所以當佩洛茜一點名柒婆，話盡快通過bill, 支港共即腳軟

好高手，入面既rhetoric係專業水準

搞反警察暴力大遊行好過搞各區遊行，都脫離咗返送中議題

既然對警犬不滿，直接將港共警犬各種暴行推上世界，有50-100萬人右足夠

每次大遊行會引嚟France24,DW,CNN.....etc國際媒體，和理非最大作用，早2日遮打花園媽媽集氣會，就唔少國際媒體

我覺得各區搞都係好事，因為始終都要將呢啲信息帶返入社區。但個訴求要清晰，唔好扯埋啲無謂野。

反警犬暴力和理非大遊行，凸顯警犬謊話，淪為港共政權維穩工具，經國際媒體報導之後，佢想買外國裝備，出席外國會議，交換情報之類會受到一定阻礙

搞搞吓變反蝗行動，我想信越搞越衰，呢類只會令世界覺得搞民粹主張，亦同反送中冇關，集中搞反送中好過

所以咪話個主題要集中，其實我覺得今日話要去高鐵站派傳單俾大陸人，個concept係好

千祈唔好變成排外既野。同埋火力全部要黎招呼政府，警犬，保皇狗

各區既運動其實係要講保皇狗點樣種樁腳種票，唔一定要遊行，擺街站開咪鳩嗚乜都得

擺街站同屌柒民賤聯街站，社區民題要出信比當區DO, 佢懶政，因為如果佢要警犬做嘢，食環同警犬冇得唔做，當區政務官問題，呢啲要捉住佢，研究吓做乜撚嘢，嚟緊我會喺業主大會提出，由業主委員會出信比屯門政務官，試吓得唔得

我諗緊聯絡屯門市中心各屋苑業主委員會/業主立案法團，聯合出信屯門民政署政務官，要求對屯門公園非法行為執法

又躝返出黎

屯門噚日遊行完，隨時3、5日回復原狀，最終要迫民政署DO做嘢先係解決辦法

整得好好

法團業委會係保皇狗重鎮黎，係保皇狗樁腳既起點。你反而係要繞過佢，或者係要諗點樣隊冧佢

好簡單，你平時選舉前，電梯大堂見唔見到民主派既海報就知

我呢喥唔係，其他嘅就唔知

根本沖係無用。長期和理非超合作運動先有用

屌 死姣婆

出年立法會選舉嘛

如果唔係就有得諗
其實我都好建議大家多啲留意自己層樓既法團
俾保皇狗入左既法團，盤數多數有問題
因為要喺嗰度啜錢，留意下你大廈啲工程費

有錢業主就是惡
好葡萄

不過申請搞反警察暴力和理非大遊行，警犬可能唔批不反對通知書，佢唔批冇所謂，凸顯警犬暴力與制度暴力

我早同各業主講過

民政署當區政務官問題，其實有獨立區議員搞開，只係助力唔夠

聽日我搵區議員傾幾句先

因為而家成個制度調轉哂
以前區議會既撥款冇而家咁多，所以DO係要睇區議會面色，而且區議會對上仲有市政局，市政局係管錢既，DO會買政黨怕
而家係區議會買DO怕，佢唔批錢俾你區議會係咩都做唔到

美帝人權牌即將出擊

美國會議員再次要求特朗普政府關注新疆維吾爾問題

開埋聲反人類罪

美帝比晒tips「真普選」,不論官員學者都講，侵話「民主好嘢嚟，係有啲政府反對佢」,啱啱又有人講

BBC就香港反送中专访美国亚太政策权威卜睿哲：政治的结只有选举改革才能解开

搞真普選西方國家會幫香港差唔多肯定

呢個仲係有份起草《美國-香港政策法》其中一人

法國財長：歐元應與美元及人民幣競爭
07月07日(日) 11:10

外媒報道，法國財政部長勒邁爾(Bruno Le Maire)於一個會議中表示，法國和德國需要合力增強歐元在國際金融中的作用，藉此與美國和中國的貨幣競爭。他相信，國家的主權乃取決於將歐元變成參考貨幣的能力。

事實上，法德兩國央行行長曾撰文，呼籲歐盟內推動資本市場聯盟。勒邁爾希望，透過歐元與德國討論並協調立場，將歐盟其他國家納入其中。

與會的德國基督教民主黨黨魁克蘭普卡倫鮑爾(Annegret Kramp-Karrenbauer)認為，歐洲需要在經濟增長上取得具體進展，希望能夠跟上中美的步伐。

－－－－－－

正一契弟嚟

佢哋唔批到時仲戇鳩1，制造輿論壓力

唔敢唔批，唔批就唔會封路，然後遊行啲人點行都得，會癱瘓香港島

唔知d賓印係咪怕遊行旺角地鐵站多左好多

有冇人轉左場玩美股？

想轉場 想入番幾手 V MA

想轉too
其實個個月入幾千蚊細細地
應該用邊間

港股樓1樓4收息
增長準備投向美股

Cctvb報新聞，四川涼山彝族小朋友學普通話，搞到細佬唔識彝語，全部講普通話，跟手返屋企同父母講普通話，父母都漸漸講埋一份。

水銀瀉地，無孔不入，不寒而慄

出緊 都幾多人

（童顏）長澤茉莉奈來左香港！

好似都多人

但路程偏短

呢次係試水溫 睇下係九龍搞和理非遊行大家既反應係點
希望下次條路線可以長番少少

人地既學術水平 同對香港形勢比你更了解

警方：留意到網民號召不合作運動 籲公眾守法

下？

文盲黎，咩叫不合作運動都唔知

我重係太空館

行行人路快啲

dm先

毅進仔係咁上下啦

其實佢地啱 明明係合作運動嚟
警民合作 撲滅罪惡

班犬真心蠢唔係扮出嚟，愈做愈錯，愈講愈on9

所以都話要由政務官落手，今日已經返咗嚟

屯門大媽又番來了

分分鐘官商鄉黑搞埋一堆

Lucifer effect

已經起到警察遊樂邀請過娜娜

警民打成一片

聽日我去搵區議員傾吓，佢唔得閒就約個時間，睇吓有乜對策

最衰我唔是屯門區，唔係我實搞聯名民政處，問吓我啲朋友有無鄉會人先

我落街睇返張banner先，歐志遠我唔記得係咪，條友有搞過，問題佢個組織親建制，以前我兆康區，不過區議會民主黨輸咗上屆，民賤聯巫成峰撈咗

反屯門大媽正常係最少反對聲音嘅活動
琴日嘅局面係啲垃圾官收投訴又on99坐係office 咪撚都唔做白收人工導致
而啲狗IQ低埋啲雞堆火上加油

估唔到今日都咁多人

咁睇佢哋已經當全港市民係暴民
做埋法官果份，咩都判左係犯罪
而自己就正義之師

可以搵黃麗嫦，林頌鎧，好似好啲

聽日試試

星期日，陰天，小雨雨，不大i熱，天氣OK

【九龍區大遊行】高鐵車票被退票、拒絕放行 內地旅客怒批：腦殘 !!!

（突發）高鐵站外，黑旗已升！

淋病 ...

行完 唔見龍尾

[無變形] 三峽大瀑布景區宣布暫停營業 稱因上游施工截流

變型唔會，有裂縫就要近距離先睇到，嗰喥屬軍事區，一般人去唔到

佢哋有系統一路監察住，至於個監察力道係咪持之有效，就god knows啦

你們沒有犯罪，謝謝你們勇敢爭取民主自由

幾隻都係政棍嚟，不用分那麽細

梁文道: 建制同溫層大獲全勝

自從無CHING介紹梁文道同同周保松之後, 都開始留意佢地.
論述中內有英, 英內有中, 確係高LEVEL人仕

cctvb : 長江下遊可能有大水

九龍搞好似有用過係政總

gphone係海皮屌陶輝

以後係九龍搞遊行幾好
高鐵站做終點站
D後生個個驚送中列車唔會敢衝
肯定和理非

（核彈）雲海：原來警察同妓女係老相好，有圖為證

冧霸會，但石屎鋼筋結構，唔係話冇機會變形，頭一星期或28日內佢拆模放水有壓力會，石屎未set哂，過咗三年正常唔會，但四處有裂縫唔奇，再積聚多啲沙泥壓住，或者會係有裂縫嘅弱位冧

如果冧咗最壞會點

據估計下游半個省會淹沒，死過百萬人保守估計

咁支共就玩撚猿啦，冇得冚，美國衛星實影到

所以台灣話支共飛彈攻擊台灣嘅話，會一排飛彈射去條霸，瞄準支境核電廠攻擊及射去中南海，支共成日鳩噏攻台，根本一打就死

Murphy Law

呢單野真係有段日子, 個陣都笑班差佬

街坊軍對外未贏過，對內未輸過，根本冇外戰能力

武漢應該會成個水淹
南京同上海有好大威脅
如果一冧真係會動搖到中共

三峽條霸一冧，嚴重過切爾諾貝爾核電廠事故

哈哈哈哈，抵撚死

盧麗安夫婦戶籍被砍 鄉民叫好：叛國還講那麼多

黎料

德銀傳裁減亞太區股票業務 港員工已「執包袱」
07月07日(日)
21:08更新
16:11建立

德意志銀行計劃大規模重組，重點是裁減亞太區股票業務，外電報道指，計劃詳情最快周日(7日)公布；德銀香港部分員工收拾個人物品。

消息人士稱，德銀或停止亞太區所有股票現金交易、證券研究甚至新股上市業務，但會保留保證金貸款業務，約一半被裁員工會率先離職，其餘將在今年底前離職。

早前已有消息指，該行將撤出在澳洲的關鍵業務，包括股票研究、銷售交易、衍生品、股票資本市場和利率債等，而當地投資銀行等部門亦將面臨裁員。

德銀日前已出現第一個因重組而離職的高層，投資銀行主管Garth Ritchie跟公司達成共識，會於本月底離開，行政總裁Christian Sewing將接管投資銀行業務。

面對近年來虧損連連，早有傳聞指該行將會狂炒2萬人，預計於周日(7月7日)開會後揭曉。
－－－－－－

NSDAP rebel

早幾年支境大爆炸單嘢，幾個月前有人提出警告，支共呢啲政權例菜否認，謠言之類，捉人，結果幾個月後就爆

三峽單嘢謠言四起，歷史何其相似

【撤出香港】彭博：德銀擬撤換大部分股票業務

香港德銀

維尼果吓仆街唔係講玩的，係心理反射嚟，姐係佢好多嘢已經力不從心

今朝睇31台中國記錄片
有毛澤東靈媒, 周恩來靈媒
班村姑奉毛為神, 仲可以幫人治病
仲話統一眾神, 創立西方極樂世界

睇習仔可能向緊呢個方向

維尼仆而大壩崩

大壩崩 好q大獲下wo .......

如果從最近支共要求美帝停止關稅同唔再強迫購買美帝農產品睇，支共已經乾乾地塘，今日先有美帝將軍接受訪問，話支共只想拖到大選，不過佢唔關心邊個做美帝，只要該美帝知道威脅美國人自由同經濟就係支共，並認為貿易戰未必擊潰支共，或需要軍事打擊

美帝鷹派將軍等緊機會打柒街坊軍，南海最大可能

應該唔會傾到埋欄，而家係等外資轉移產業，下一步或者制裁交通銀行

噚日以色列轟炸伊朗軍事基地，以色列對付伊朗，美帝對付支共睇嚟係咁玩

伊朗危機後續：英國扣押油輪，以色列對敘利亞境內伊朗基地發動空襲

四處開片，要跟安師兄著件黃金甲穩陣

一有支共專家，通常大事不妙。。。

睇下支那仔兜都忍唔住笑

本身唔信
Google啲相有問題唔出奇
但咁啱又即刻封咗⋯⋯

佢咁講即係認真係彎撚咗先得人驚

「彈性狀態」依四隻字真係神妙，可圈可點

唉 老豆啱啱退休 本身仲想帶佢遊吓中國

呢個正

睇來真係彎L左
如果控制不到排水 就

合法11哥

佢可能講緊expansion/movement joint，香港嘅建築物都會有，for熱脹冷縮用，但應該係前後單向嘅

我睇唔明佢講乜

我唔識工程嘢，但我嘅理解係咁

我諗佢想表達嘅係，本身建築物就應該要維持適當軟度，以抵受自然力量沖擊，包括地震、風吹、洪水，因為過硬嘅嘢可以一擊即裂、碎

但如果沖到變咗形都仲話安全可靠，同埋話依個適當軟硬度可以彈性調節處理嘅話，我就有保留了，聽落係同沙中線咁降低安全標準一樣

香港我起過水霸，即係有條充氣dam放水阻水嗰隻，佢呢種咁大型嘅香港冇，但原理大概相似，如果冇法清理積聚嘅泥沙，頂唔住水過霸頂或推郁條霸係可能嘅

佢一嚿嚿起嘅，可能移位

彈佢個咀咩！
如果彈到用嚟瀉到幾百萬水嘅力，就唔洗起長江三峽大壩啦！
自打咀巴
Elastic limitation

冇用，信仰缺失，已經唔係以前政治狂熱時代

如果真的因爲水壓而彎曲，應該係會向前大曲，唔會係蛇仔形曲。
利申，濕鳩建築撚

蛇仔形曲似係啲石屎裂鳩左，但鋼筋未斷，啲weak point咪頂左出去

佢一倉倉落石屎，咁上下會有倉有MOVEMENT JOINT之類，冇可能全嚿石屎construction joint接埋，熱脹冷縮/抵銷壓力實要，可能嗰啲joint口位移咗位

原來沈門有咁多師兄係建築工程出身，小弟我真係班門弄斧了

所以唔係水壩出事，咁大個國家戰略級工程。唔會有人咁沙pot整豆腐渣。

不過之前睇過風水野，中國呢個水壩工程係cut左成個大動脈。

咁我又聽過，大陸佬，工程計數係一流，乜都識計。
但施工九流

話說d人無啦啦走晒去旺角做咩 明明今日係和理非 又想點 上次立法會叫做好彩冇咩大影響

旺角其實點計都唔係一個好地方做持久抗爭，冇政治意義，又起唔到癱瘓作用（佔旺對全港影響唔太大），戰略上嗰度多橫街窄巷太易被包圍

旺角又做乜無啦啦開波?

屌班差佬叫人走又包抄, 點走

旺角對示威人士係有一個情意結，佔旺期間差唔多幾日就開一次片，魚旦革命天琦又整壇大野。

每次都係咁，但傳媒冇上天台或者用航拍機攝錄實況嘅話，黑警又會偷雞話大家唔走然後起勢扑

阿叔勇武

同一條橋用過唔知幾多次
次次都磨爛𥱊唔肯走
等人地包到冚晒先走
差佬一推咪又係散
之後拉十幾二十個
又比人摘名

落唔到drone咖俾人拉鳩埋會
不過真心記你老母做到嘢，一見驚犬扑頭就衝去影

dc大佬好嘢，勇
唔叫你哋狗啦一個禮拜

宜能放無人機犯法架咩

係，公安條例，要有申請先俾拍，不過起碼要搞幾個禮拜先批

頭先有個疑似MADAM被圍因為影大頭
搞一大輪唔認係差婆
擾攘一輪跑走左, 跑到警方防線

警察輕鬆放行再唔俾其他人追
好明顯係自己友
屌你唔係以警察為榮架咩, 咁都唔認

有鬼比人捉住, 依家隻鬼走左就開始推進

痴線, 班友又放佢走, 依家隻女狗走左就即刻推進

DC大佬被拉

白子兄講，我search 返政府係有喺立法會咁講過靠嚇，但我好質疑佢點證明我放部機出嚟構成「擾亂公眾秩序」，定話已經有案例

差佬越係咁樣扑穿頭，呢個運動就越係沒完沒了

終有一日到呢班人唔怕痛唔怕死，就輪到差佬俾人毒打

逃輝戴完頭盔返現場
睇黎似係佢比人圍完嬲嬲豬先搞到咁

其實魚蛋個陣已經有班差佬比人毒打

仲要搵人潛入人群嗰啲，真係打死無怨
係香港人善良，俾著第二度，佢隨時俾人拖入後巷監生打死

美國啲黑鬼一年都唔知做幾多單 其實由得佢打仲好，香港人覺醒班大sir唔洗指意有得抖

案例未有，正如你所講將會立法，因為係鬧市飛會有私隱問題，同埋失聯會傷到人，尢其旺角呢類網絡密集區
。
任何航拍，要申報係作為資訊性質，拍攝，定係土地堪察用途，要民航處，屋宇署審批，有關資訊可1823問

我都打算係咁

轉邊間呀

其實而家個個星期黎一鑊，差佬捱唔得幾耐
鑊鑊都一千幾百人去on duty, 又要俾人屌哂祖宗十八代，又要俾人影大頭相
遲早一個二個射波攞病假

射人先射馬

真係好期待警狗比人毒打然後淆底的一天

唔知呀 應該IB呱 好似最多人用
買增長 香港股票就月供

去邊間都唔重要，最重要睇清楚收息啲稅率手續費

如果MK要戒嚴咪直接D囉

感覺上年輕人心太雄

上星期五師父勁
我放棄寫了下周再續

連譚文豪都頂唔住挑釁上火
班差佬今晚趕人為由，發洩為實，好似賴通識教育害人示威咁屈人地，將自己濫權行為合理化

睇吓會唔會邊個散仔忍唔住氣搵議員發洩

好事黎架，咁成個運動又可以sustain落去
呢班警犬真係豬閪黎，記者都夠膽趕

我本身都驚香港人團火熄，多謝班賊

有勞

差佬趕記者，我估佢地係想洗樓刮示威者，唔想俾記者跟到

班閪最撚叻柵門打狗

夠薑出椒趕記者囉

前面藍衫係唔係都係警察, 好似俾D豬隊友拖累緊

執行國家秘密任務呀？
licence呢?

我估嗰啲係警民關係科

其實記者堅可獎爆seed, 問下佢地係咪想打記者拘捕記者

成陣狗除

文宣又有料做

我見到藍背心叫番盾警冷靜D
證明佢地都知唔對路

可能真係用鼻索就知同類

今晚班狗又助攻推返高個民情 612瀨完野政府冷處理 黑警成功推返熱
ho ball

有呢班豬閪警犬，何愁大事不成

呢班生蕃今日根本就係諗住覆卓，早兩星期相對克制又一鋪清袋

下次記你老母會，兜口兜面問一哥，究竟警員咩情況下可以唔出示委任證，逐個逐個case問，播片問

路西法效應下嘅街坊軍，只見殺到眼已紅

呢位仁兄上位啦，我肯定佢實俾人起底

又可以整個POLITE頭盔

好尊重記者WO

前面Polite
後面 dun fuckin mess with my ass

#我們都是Police
有帶頭盔就係

要班記者醒

現場消息話因為有人罵差佬，所以衝入麥當勞捉人
咁睇黎大多數行動都係純粹發脾氣

各官員表示該個案屬個別事件不作評論

毅進仔盡哂力諗解決方法，唔好再話阿蛇冇編號

好快全港見到狗都屌

喂企直啲啦屌你老母
行你嘅bip啦屌

記招印出黎

魚蛋革命升級版應該好快會黎

好想睇下幾時會玩到有警犬出事/重傷
個個星期咁搞
政府都唔回應
仆街共產黨
呢獲爭取民主好緊要
一定唔可以退縮

絕對認同加想見証

今次唔係虛火，冇得話放一排等淡

CLS三霸唔否認變形9up彈性? 咁真係要驚

話說行完去左同fd食飯冇睇中間
今晚旺角果邊其實咩事起沖突?
班狗on99遲早似師兄弟咁講 市民過條線佢地命都冇

下一步不合作運動 唔交稅

1蚊1蚊咁交稅出現了

沈振盈：拆息因素不容忽視 (00:03)

【東網專訊】G20「習特會」之後，中美股市齊升，市場當作是好消息去炒作，但由於過去的星期一是香港假期，到了港股周二復市，升幅並不算太大，全星期計恒指上升約300餘點。升幅不大的原因，皆因在6月中當兩國領導人通電後，指數已大升千多點，基本上已充分反映了整個會面的預期。故此，習特會之後的大市，再上升的動力有限。

短期而言，投資者要留意住外圍的變數及消息。在中美貿易戰方面，中方公告的態度，已愈來愈強硬。而美國議息方面，要視乎未來兩周的數據會否配合，令聯儲局有藉口去減息。而香港本身亦有很大問題，拆息持續上升的趨勢，令到本地銀行有加息的壓力，此因素也不容忽視。

若以玄學的角度，下周初市況偏向反覆下跌，到尾段才有望回穩。

本周股市走勢預測：
周一(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，天干丙辛化水，地支午未合火，市況急升急跌。
周二(丁未日)：天干屬火地支屬土，火生土之局，反覆偏淡。
周三(戊申日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，走勢回穩。
周四(己酉日)：天干屬土地支屬金，土生金之局，反覆上落。
周五(庚戌日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，先高後低。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

仲未有樓寶股東大會時間日期公佈

不過發現遊行d女 不論老中青都嗌得勁過男人 港女好波

記協出咗聲明

香港攝影記者協會聲明

2019年7月7日深夜至翌日凌晨，警方於旺角彌敦道進行清場行動時，多次用盾牌推撞前線記者的鏡頭和身體，喝罵、甚至襲擊記者，嚴重阻礙採訪，妨礙新聞自由。現場記者大多數都穿上印有「記者」或「PRESS」字眼的反光背心、配戴記者證，並配合警方行動而後退，但即使記者多次表明身份仍然遭警方多次惡意推撞，本會嚴勵譴責事件。

《香港01》一名攝影記者在廣東道現場採訪，攝錄遊客爭執期間，突然被一名身穿警方黑色背心的便衣女警用手肘攻擊腹部，該記者上前質問後，女警立即否認並退入其他警員防線後面，以致無法得知該女警的警員編號。警方傳媒聯絡隊成員曾向該記者道歉，並著記者從正常渠道投訴。

《蘋果日報》一名女攝影記者在攝錄期間，亦被一名男警推撞，然後大聲喝罵並指該女記者推撞警員，女記者立即澄清沒有，而該名男警立即被帶走，他身上的委任證被蓋上名字和警員編號。而一名《新城電台》記者拍攝期間被警員阻擋，更向該記者說：「記者無特權，叫你退就退。」

以上三個案中的記者都身穿印有「記者」或「PRESS」字眼的反光背心，容易讓他人察覺身份，但仍遭到警員的刻意推撞甚至襲擊，事件極度嚴重。另外當警察推進防線時，即使面對只有記者的情況下，仍然以盾牌推撞，一名示威者被記者查詢有否被警察攻擊期間，立即被警員帶走，其他警員則要求在場記者離開。

近期多次的遊行示威中，都有警員推撞甚至辱罵記者的行為，本會希望警方正視警權問題，尊重傳媒行業採訪權，維護新聞自由，保障大眾市民的知情權。

香港攝影記者協會
2019年7月8日
17
0

係菜街M記唔知搞咩

要趕哂記者走唔俾影

三峽大壩日本佬專家嘅講法，認為非常危險，日式英文，慢慢聽

有隻A股叫「X州壩」，會唔會drop to 0，都冧咗

日文嚟

班狗

宜家真係靠大家忍受架喳，我敢講好快會有警察死

白衫都控制唔到下屬
完全垃撚圾

或者都冇再諗過要控制呢

大大聲話唔帶狗牌都得

正常人，正常智商，正常推論，依局勢睇，好大機會。

其實林鄭想點？
佢仲想贏？
根本成手爛牌，根本無機會反cup。

林鄭而家似賭場D賭仔，開頭輸錢，唔服輸，想追返條數，結果越賭越多，越賭越輸

普通人，自 2014有持續關心嘅，睇到直播、文字轉述，冇出街嘅人都可能有咁嘅衝動啦，更何況有落場嘅人

屌班建制派鍾意話人暴動，喺外國可能強攻緊警署啦

班狗以為唔會比人打，但其實依家個回彈力越來越高

好早就瞓左。
瞓醒追哂post。
我覺得無子兄講幾樣野，100%將來一定會中。

常規化，一星期幾次，狗狗工作量大增，會爆煲。
民怨再爆落去，民若不畏死的話，遲D會有狗狗死。
狗狗再癲落去，政府只會不斷失分。

壓制力越大，反彈力越大。
如果有日，民不畏死的話，狗狗條命 ....

金價亞洲市現報1396美元 (07:26)

【東網專訊】金價在1,400美元關上落，於早間亞洲交易時段介乎每安士1,392至1,401美元，最新報1,396.34美元，較上日收市價跌2.91美元。

伊朗增濃縮鈾濃度
再破核協議上限
制裁損失倘沒補償 60日內再有行動

伊朗昨日宣佈將核燃料濃縮鈾的濃度提升至超出伊朗核協議所定上限，一周內第二度突破核協議規範，更預告60日內會有下一步行動，除非其他契約方尤其是歐洲國家承諾保護伊朗免受美國制裁傷害。

伊朗政府昨日指其濃縮鈾濃度會在同日稍後開始超出核協議的3.67%上限，無透露新百分比，只謂「會根據我們需要」而定，伊朗最高精神領袖哈梅內伊的高級顧問早前預告會是5%。德黑蘭又指此舉將反映在明日的監測數據，國際原子能機構（IAEA）稱一監測到異動就會通報。

伊朗副外長阿拉奇同日警告，若核協議其他契約方未能在60日內抵銷伊朗受美國制裁的損失包括石油銷量下跌，德黑蘭就會有新的違反核協議行動，但未透露性質。但阿拉奇強調伊朗仍視核協議為有效文件，希望核協議可延續，而且依然歡迎外交手段，正就核協議與歐洲各方接觸，更指美國亦可參與。伊朗的「中東死敵」之一以色列，總理內坦亞胡指德黑蘭此舉非常危險，呼籲核協議契約方英國、法國和德國根據之前承諾，嚴厲制裁伊朗作懲罰。英德法呼籲伊朗回頭是岸。

馬克龍致電圖解困局

美國去年退出核協議後恢復制裁伊朗，德黑蘭為施壓核協議其他契約方包括歐洲三國、中國、俄羅斯及歐盟補償它受制裁的損失，5月宣佈不再遵守核協議對其濃縮鈾存貨及濃度的限制，低濃度濃縮鈾存貨在上周一超出核協議的300公斤上限。

而核協議中對伊朗濃縮鈾濃度的限制，旨在延長德黑蘭生產核彈所需時間，由兩、三個月拖到一年。生產核武所需的濃縮鈾濃度為90%，而伊朗濃縮鈾在核協議生效前濃度只有20%，但美國與IAEA均相信伊朗曾擁有核武製作計劃，而伊朗否認。

法國總統馬克龍前日與伊朗總統魯哈尼通電話，圖拯救核協議，愛麗舍宮指雙方同意下周一前探索恢復核協議各方談判的條件。但美國上周五才向IAEA要求召開特別會議，指國際社會須迫使伊朗政權就違反核協議負責。
美聯社/路透社

其實已經開始左，由有人為呢個政權而死果一刻已經代表住個系統開始崩潰宜家仲要得罪記者，中共不嬲靠媒體穩住個社會，點知班毅進仔咁倒米

黃金甲售價飆升！師父掂過碌蔗!

Google衞星圖惹關注
三峽大壩被指變形

「三峽大壩變形」消息月初在社交網傳出，有人用Google衞星圖比較，顯示大壩走樣變形，加上三峽大瀑布景區近日發停業通知，引外界關注。內媒連日撲火，初稱Google衞星圖有問題，致相片成像扭曲；後又承認大壩確有變形，但屬正常的「重力變形彈性移位」，強調大壩安全。

相關新聞：全球最大水電站 耗逾2,000億

本月1日，Twitter用戶「冷山」發帖稱「三峽大壩已經變形，一旦潰堤，半個中國將生靈塗炭」，同時附上Google衞星圖所拍早年大壩與現今大壩對比，瞬間引起關注。事有湊巧，三峽大瀑布景區日前發公告，稱從7月6日至13日將停業，卻無交代原因，惹網民聯想。《蘋果》記者昨向景區管理部門求證，對方證實停業，但否認與大壩變形傳聞有關。事實上三峽大瀑布距大壩約35公里，瀑布下游與大壩下游合流，水源非來自長江主流。大壩下游景點如西陵峽、西陵農莊等均正常營業；瀑布區停業因上游施工截流。

「三峽大壩變形移位」消息瘋傳內地，新浪微博於1日及2日急刪帖文，直至內媒介入，真相才漸露。上海澎湃新聞網帶頭「撲火」，引長江三峽集團樞紐運行部主任曹毅表示，Google衞星圖非由衞星直接拍攝，而是經「演算法處理」而成，Google地圖和中國地圖某些演算法不同，故某些場景顯示有偏差。《環球時報》則刊文斥「反華分子拿三峽大壩搞事」，指大壩變形照攝於2018年2月23日，同樣來自Google攝於去年9月的另一張照片卻顯示，大壩正常。

官方稱有移位 強調安全

然而就在「疑竇將解」之際，北京《新京報》前日又引長江三峽集團的官方文件稱，指大壩的壩基水平及垂直均出現「輕微位移」，但符合「重力壩變形規律」，稱三峽大壩「壩體變形處於彈性狀態」，「各項指標均在設計允許範圍內」。官方承認三峽大壩有「移位變形」，令網民譁然。「開始說是Google拍攝問題，現在又承認是變形，在可控制範圍內，這不是自己打自己的臉嗎？」有人稱：「專家不出來說還好，一出來闢謠我就有點慌！」
微信/微博/《蘋果》記者

伊朗提煉濃縮鈾。會唔會係師父講嘅黑天鵝

有人稱：「專家不出來說還好，一出來闢謠我就有點慌！」

Me too
越描越黑

條壩出事，武漢南京上海 ...

呢個真，收息要比稅政府....

唔出聲我都當係google問題
一出聲就

當年又話抵禦萬年一遇洪水
依家50年都未有就自爆

唔使台灣射導彈過去
自己都識爆

「開始說是Google拍攝問題，現在又承認是變形，在可控制範圍內，這不是自己打自己的臉嗎？」

據信睇相風水嘅講，李鵬一死，大壩就冧，或者係大壩一冧，李鵬就死，據報已經癌症末期

問題係百度同高德地圖已經blocked咗三峽大壩周邊嘅圖像，無從比較

突然停業可能支共都驚，派咗人上去檢查

李鵬搞出嚟嘅，電力壟斷，當年據稱大壩起好，除咗佢自己家族冇其他支共頭子出席開幕，直到目前為止，連雜種都冇去過

我覺得要搵師父睇吓大壩風水，佢玄學大師嚟，佢話冇事一定出冇事

我絕對相信啲女比人又姦又非禮, 除晒全身

狗狗又定性做暴動。

林鄭自己聽到，其實會點諗？

自己任內，「暴動」「暴亂」，一次接一次。
佢自己唔醜嘅咩？
佢唔會諗係咪自己能力有問題嘅咩？
點解自己揸莊，會「暴動」「暴亂」無日無之？
點解自己揸旗，香港唔係太平盛世？

最期待既就係呢一刻
唔講政治唔講經濟
淨係想要自由

40歲先投資有心不怕遲 3件事助你加快回報 ｜理財解碼

【投資．理財解碼】40歲的你應該已經擁有穩定的工作和收入，距離退休似乎還有一段時間，但如果40歲仍然未有儲蓄為退休作好準備，那麼現在開始就要集中精力規劃了！

撰文：Smart ED編輯部｜圖片：中新社、新傳媒資料庫、unsplash｜資料來源：CNBC

最直接的方法：「投資」

美國一名48歲任職公務員的Eric Bowieshi說，他在20多歲擔任教師時，有一名財務推銷員到學校為員工講解理財知識，當時他了解到複利的影響。他說：「當我第一次認識複利時，就像知道了一個別人不知道的秘密，對我來說就像奇蹟，金錢竟然可以這樣增長。」自此，他開始花時間研究這些投資方法。當他在學校離職時，已經儲蓄了大約30,000美元。

之後他開始擔任公務員，就將儲蓄投資在美國政府的退休儲蓄計劃（TSP）。17年後，他的戶口內已經有六位數字美金儲蓄。他認為懂得節約和穩定的儲蓄非常重要，當然還要了解複利的力量。

Bowieshi和妻子只有很少債務。 現在的他除了擔任政府工外，還有出租物業，並經營eBay商店和配音工作。 他說：「我是一個非常普通的人，只是我看待金錢的方式與大多數人不同。」

「態度」是關鍵

Jordan Sowhangar是一名投資經理和財富顧問，他表示態度是關鍵，「你的心態應該要與20，30歲時完全不同。可以將40歲想像成一個中場時間，評估上半場的成效和如果調整才可以贏得比賽，需要一個真正的財務規劃。」應該要設定目標，例如在50歲前還清債務等，令你更有儲蓄的動力。

他認為，如果人們只跟隨一般的退休計劃，而不為設定合適自己的規劃，就永遠不會達到目標。當開始實行退休儲蓄計劃後，就要定期檢查進度。 在40多歲時，儲蓄應該是以前的兩到三倍。

投資就是永遠學習

47歲的Daryn Duliba表示，他最初是一個很天真的投資者，但很快就明白財務規劃的重要性。
他說：「我花了很多錢消費，但在40多歲時，突然意識到有一天會退休。所以我開始努力學習和計劃，如何能夠加快回報，彌補那些過去的歲月。」

投資了兩三年仍是初學者

當時他投資大量金錢在熱門的大麻股票中，市場開始暴漲，但最後並沒有持續升勢，他所投資的金錢也化為烏有。他說：「當你有100％或200％回報時，就應該要賣掉，這讓我回到了起點。」之後，他根據人們對熱門股票的建議進行投資，但表現並不理想。

Duliba的建議是：永遠學習。 他說：「即使已經投資了兩三年，但仍然是初學者。當你知道的越多，就會做得越好。」另外，他認為投資者要控制自己的情緒。 他說：「人們很容易感到恐慌並急忙出售股票，我經常這樣做。」Duliba希望其他投資者意識到，在踏入股票市場的幾十年中，會看到跌宕起伏，「但最終它會繼續上升」。

今次四點唔出黎

《經濟通通訊社２８日專訊》大和發表研究報告指，近期到訪了陽光房地產（００４３５）旗下的寫字樓物業－－寶恒商業中心，認為這將是集團翻新旗下物業組合的第一步，相信未來數年派息增長可持續，而領展（００８２３）股價的好表現亦將帶動其他房託股，將其目標價由５﹒８５元升至６﹒６５元，維持「優於大市」評級。大和表示，近期共享工作空間快速發展，不少租戶均願意為服務原素支付更多租金。而寶恒商業中心的資產增值計劃（ＡＥＩ）進展順利，預料會提供更多服務原素。加上中環中心的擁有人轉手後，會有更多租戶遷出，相信陽光中心會因此受惠。（ｃｈ）＊編者按：本文只供參考之用，並不構成要約、招攬或邀請、誘使、任何不論種類或形式之申述或訂立任何建議及推薦，讀者務請運用個人獨立思考能力自行作出投資決定，如因相關建議招致損失，概與《經濟通通訊社》、編者及作者無涉。

CFU j出血了

\|/

啲牛死哂

周一(丙午日)：天干地支皆屬火，全火之局，天干丙辛化水，地支午未合火，市況急升急跌。

又中

恒地（０００１２）上月就大埔蕉坑項目申請放寬密度作公私營模式發展，將３年前已獲批的單位數目７９５伙，擬增至２２５０伙，諮詢期內暫收４７份申述，近９成意見反對。《香港經濟日報》

有乜理由可以準成咁

師父大能, 必可救港

白卡？

做乜咁大條gap

師父D天娥仲飛緊

人民幣速遞：中間價下調184點子 離岸價企6.89 (09:15)

【東網專訊】中國外匯交易中心公布人民幣兌每美元中間價為6.8881，較上日開市價下調184點子。

亞洲市，美匯指數報97.2。離岸人民幣(CNH)早段由6.8993，回升至6.8921，最新報6.8946。

襲警呀呢個

【股民熱話】香港地 股票同樓一樣 愈貴愈有人買… (08:00)

【東網專訊】港股歷來第五大新股正在招股，唔多唔少會影響港股現貨交投。大型新股上市，認購唔等於必贏。好似去年7月，挾同股不同權第一股之名上市的小米集團(01810)，認購都好踴躍，惜上市首日掛牌即告潛水，現價較招股價仍低逾四成，散戶長坐真係一殼眼淚！

當時小米上市，唔少評論都指其招股價定得太進取，只是明星效應加第一股的憧憬，最終還是吸引到不少資金認購。期間股價波動，其實也不是沒有賺錢機會，只是多半投資者都是過分樂觀錯失獲利時機。

香港乜樓都貴，但貴一貴都有人買。股票也是貴一貴都有人吼，但高位支持到幾耐，無論樓定股，還是離不開基本的供求關係。樓價唔跌，皆因土地和房屋供應依然嚴重短缺。至於股票，最近的經典例子，乃6月12日掛牌的半新股中煙香港(06055)，招股價4.88元，上周竟然可以炒到上28.5元，較招股價搶高逾四倍。咁貴都有人買，係咪好誇張？但當然，熱炒過後，查實公司基本因素冇大變，估值過高的結果必然是調整，見其股價見高位28.5元後，一度回落至13.4元，意味高位接咗火棒的，隨時帳面要輸一半！

睇番中央結算系統數據顯示，中煙6月12日上市，首五大參與者持股量合共約17%，而截至上周四的首五大參與者持股量合共已降至11%，估計唔少貨都喺高位派散了。落場炒作，最緊要係識止蝕保本，最忌高位接咗貨，到價又唔止蝕，不斷心急溝貨點知愈溝愈淡，仲難甩身！

東方產經專欄作者帥哥

亂鳩黎

【市前重點睇】港匯低見7.79 日圓回軟 (07:44)

【東網專訊】●美匯指數企97.23，離岸人民幣(CNH)跌至6.8965，港匯低見7.7961，圓匯弱見108.52，歐元回落至1.1227，英鎊企1.2525，土耳奇里拉曾挫逾3%，一度跌穿5.8關。金價失守1,400美元關，最新報1,396美元。布油高企64.47美元，紐油升上57.73美元。道指期貨上升。

●中國人民銀行公布，中國6月底外匯儲備報3.1192萬億美元，預期為3.11萬億美元，前值報3.101萬億美元。

●道指上周五(5日)收報26,922點，跌43點或0.16%，自紀錄高位回落，並結束連續4日升勢；標指收報2,990點，跌5點或0.18%；納指收報8,161點，跌8點或0.1%。

●港股ADR指數按比例計算，上周五收報28,640點，跌133點。

●美國10年期國債孳息率上周五收報2.0338厘，漲8.4點子。

●聯儲局向國會發布半年度貨幣政策報告，重申對降息持開放態度，同時注意到經濟增長在第2季放緩。

●美國6月份新增非農就業人數達到22.4萬，遠高於經濟學家預期中值16萬。

●紐約期油上周五收報每桶57.51美元，升0.17美元或0.3%。布蘭特期油收報每桶64.23美元，升0.93美元或1.47%。

●紐約期金上周五收報每安士1,400.1美元，跌20.8美元或1.5%。

●英國富時100指數上周五收報7,553點，跌50點或0.66%；法國CAC指數收報5,593點，跌27點或0.48%；德國DAX指數收報12,568點，跌61點或0.49%。

●傳歐盟政府積極討論提名英倫銀行行長卡尼擔任國際貨幣基金組織新總裁。

●土耳其總統埃爾多安突然撤換央行行長Murat Cetinkaya的職務，並任命Cetinkaya的副手Murat Uysal接任。Cetinkaya的任期原於2020年才結束。

●德銀退出股票業務裁1.8萬人，料次季虧損28億歐元。

●南岸洽注資，八度延期限。

●退休無憂︰八十後港男靠投資每月袋10萬。

●【港股前瞻】貿戰一周年恒指僅漲2%，恒生：年內衝31,000點。

4舊

呢個掏鳩輩忍唔到手

承興國際(02662)主席兼執行董事羅靜被上海市公安局楊浦分局刑事拘留，股價低開逾12%至4港元後，顯著急挫最多近90%，低見0.46元，最新報0.66元，仍瀉逾85%。

根據集團公告，董事會無法確定羅靜出於何種原因或事件而被刑事拘留。集團的日常業務營運及董事會職能均維持穩定，並未受事件影響。

－－－－－－

又捉一個

遲早入夜全港九都打橫擺低部車得住條路
軍政府得你地咁叻，你地清場清飽佢

<匯港通訊> 美國總統特朗普再度批評聯儲局,指聯儲局不稱職,未能刺激經濟。

特朗普在白宮對記者表示,若聯儲局調低利率,美國經濟將如火箭般上升,又指聯儲局「不知道自己正在做甚麼」。

特朗普形容6月就業數據出乎意料地好,說美國經濟表現繼續很好,他十分高興。

勞工部公布6月非農業新增職位22.4萬個,遠高於市場預期,投資者認為聯儲局今個月減息機會減低。 (BC)

#聯儲局 #加息 #減息

數據好減唔到息，侵會點做下一步？

十一哥

間野搞呢動畫公仔代理同開山寨主題樂園

下一個會唔係係big貴完？

十一姐

做乜係咁收割

大陸四月尾係每年一度的爆雷潮，只不過係今次有公司係香港上市。

銀保監要求銀行險企自查 追究股權合規性 遏關連交易亂象

信報財經新聞 信報財經新聞2019年7月8日

銀保監要求銀行險企自查 追究股權合規性 遏關連交易亂象

為打擊股東股權違規行為，及通過關連交易進行利益輸送等亂象，中國銀保監將要求銀行及保險機構自查，範圍包括股權獲得合規性、資金來源真實性和關連交易內容是否符合監管要求等，檢查範圍包括2018年1月1日至2019年6月30日期間的股權和關連交易狀況，可根據實際情況作適當追溯和延伸。

高壓訊號起震懾作用

業界人士認為，關連交易本身是中性，監管不會完全扼殺關連交易，但嚴監管的態度、高壓的訊號都非常重要，可以對不合規活動起到震懾作用。

內地傳媒報道指出，銀保監近日向金融機構下發《中國銀保監會辦公廳關於開展銀行保險機構股權和關連交易專項整治工作的通知》（下稱《通知》），針對銀行保險機構股權和關連交易進行專項整治。

據了解，各銀行保險法人機構應按照股權和關連交易專項整治工作要點，完成股權和關連交易專項整治工作自查報告並填寫相關表格，分別於8月15日前和12月10日前報送自查報告及整改報告。

關於銀行業股權的排查內容，內地傳媒引述《通知》附件指出，將涉及股權獲得、股東資質、資金來源、股東行為和股東質押等五方面是否合規。股權獲得方面，是否存在未經監管部門批准持有商業銀行資本總額或股份總額5%以上的情況；股東資質方面，則需要查明銀行股東、實際控制人和關連方等關係是否清晰透明；資金來源方面，需要查明股東入股資金來源是否合法、以委託資金、債務資金等非自有資金入股。

至於股東行為，銀行需要排查股東有否通過隱藏實際控制人和關連關係等規避監管審查，實施對保險公司的控制權和主導權；股東質押方面，需要查明商業銀行股權是否符合規定要求。

另外，《通知》附件亦列明，要向關連交易的制度建設及穿透識別、管理、是否涉及向股東和其他關係人進行利益輸送和違反或規避並表管理規定，集團成員間未做到內部風險隔離四大範疇做排查。

8月25日截交報告

保險公司方面，同樣要就五類股權問題和三類關連交易作排查。

銀保監局則要就各機構自查情況，形成自查滙總報告及相關表格，於8月25日前報送公司治理部；另要做年度工作報告及相關表格，於12月20日前報送公司治理部。

支鬼銀行隨時爆大鑊，支共銀監會出台規則就係有問題嗰隻

東亞有問題
冇理由內銀冇問題啦

想穿黃金甲
個市撚狗撚到

星期五心急入左貨，又要挨下價

斷估金行RANGE中

由於減息預期降低，呢輪地產相關股票會壓低，或者會有特價時段唔奇

9成反對

等緊樓1特價

再炒人，再請個肯減息嘅

以色列已經郁手，幾隻師父嘅灰犀牛、黑天鵝發酵中，黃金甲賣到好貴

cfu睇金印象中都準

飛龍數據好，減息機會微。特價

咁大枝陰燭，有機會有排坐

聯署局主席佢唔敢炒，大把人屌佢，改變咗聯署局獨立角色，對美元不利，插人入去做影響決策就會，另外就係搞差數據

夠薑既入一注之後唔睇
我之前個注已經唔鬼睇
咁細注唔影響自己

fatfat了

執到個m 記加大

侵對減息仲緊張過貿易戰，FED唔減息預期高咗即出嚟炮轟，依然睇法唔變，同佢坐一條船信侵實搞到

我之前就係止蝕咗

其他賺番哂

好彩上星期五放左樓4

無子兄話某某灰衫無委任證嘅狗狗，個樣太串，應該會被人起底。
一講就中。
出面CC台有post。

我不轉發。有好多狗狗mon實

多行不義必....
好似師父時常屌鳩英國王一樣

美股靠AAPL同HACK有200賬面執，輸GOOGL同LEVI，前排止蝕咗嘅MGM升到29，多次操作失誤

open new post

沈陣營第二百三十六期 - 我冇嘢講！我要開淡倉！！

起佢底冇用，要起埋佢隔離左右既先有用

貼近時事得黎夠玩味

仲食m記？

老柒唔需要，好快隔離左右親戚朋友知，已經夠壓力佢受，”請飲又唔請佢，親戚朋友話佢係汪汪”

屌cls八卦走去cc台睇，班傻鳩話行使公眾拘捕權，香港係無自衛還擊咖，成班一個二個得個鍵

還拖告返你襲警

有人唔怕死另計，不過咁煽動人上頭係唔應該，我唔鼓勵

股市破晒頂都仲要減息侵侵留返遲d跌先減唔得既咩

贸易战冲击 花旗：5成台湾科技厂商将撤离中国 裁撤295万工作

呢班仆街別有用心，推人去死

而家和理非遊行完，唔知係有人用大聲公叫人去，還是發展到衝/想衝/佔成為生活習慣，已經成為套餐

睇唔透

唔緊要，由佢哋啦！
成班潺仔俾汪汪打返轉頭都幾好笑，又無學過武術同八極拳睇吓佢哋點打

有機會成為習慣
例如和理非次次都叫開路咁濟

我眼見多數都係上火之輩跟上去，毫無策略可言，根本無諗要進行啲咩，上唔到碼頭就轉去篤魚蛋，其實咁係大忌嚟。

但老實講, 咁既氣氛, 仇恨累積到一個點, 隨時有件警犬一俾人掃低就俾人監生打到重傷甚至死
我唔知班警犬點諗, 但我肯定林奠好想見到咁既事

佢最好添，可以有藉口放街坊軍出嚟添

唔可以死人，一死人街坊軍出動香港就亂曬

所以班差佬其實係好豬閪, 上頭叫佢做既野, 做八成都嫌多
佢地做到150%
連記者都搞, 尋晚明顯係有D人係食完飯行行下街俾人打既
講真, 真係要打, 你一千幾百人, 夠唔夠過萬人打? 有警棍又點?
到D人覺得唔還手會俾你打死, 就會還拖, 而且到時十幾人打一個
真係會打到唔識郁至會收

其實差佬係挖個墳俾自己訓

下年財政預算會增加撥款請多啲警犬，咁即係有一批散仔警犬有得升，所以佢會繼續等和理非遊行完，有班人幫佢哋升職加新，警犬頭樂於膨脹架構

暫時我諗到係咁

條鬼佬總警司落嚟果吓，已經話俾你哋聽，我哋今晚要打人拉人，佢哋都b完都上撚曬頭，以為自己係正義之師，所以見人就打

應該真係好快就有狗狗first blood

宜家去ptu值班嘅，都已經有ot錢加，heart evil嘅肯定扯撚曬旗，有得打人又有錢收

佢地老婆肯定好寂莫

地方老婆需要愛

紀律部隊文化

一更9 鐘
食飯雙鐘
早通更休息5 鐘
收工之後精神過返工

有人拎返三峽大壩嘅官方監測數據，應該係移動幾厘米，但點解專家話變形係正常嘅，就唔知道了，只覺得存有罐頭同水嘅橡皮艇有備冇患

突然唸起 乜鳩公務員都報吓等佢出封信叫我去interview先

我又報
報埋D ACO濕鳩工

古惑仔呻笨啦，入黑社會冇嘢好撈

去做黑警，有鐵陀，又可以收錢打人，一樣叫雞唔駛錢，幾風流快活

唔好阻我入政府啦

警察加咁多人工, 共3交貴租都好合理既
遲下會唔會因為加得多租走去恐嚇業主

加得多咪搵石屎倒落你個屎塔度
臨走咪幫你倒水洗下你塊木地板

一個正常嘅業主係唔會租比警犬，我唔係今日嘅事，係由我做收租佬開始從來唔租比警犬

以前都唔信啲人講有牌爛仔，宜家直頭唔止，係有牌畜生

上一輩講嘅好仔唔當差原來真係岩

上世紀我廿歲時冇人做，去過做interview，因身高體重唔啱比例，嗰時偏瘦，輕咗2磅，後嚟佢搵我直接去黃竹坑做體能測試，interview完過去登記我喺後門走咗，當時覺得做唔過，事實證明係好決定

收租佬點都好過狗狗啦

據報連登個屌哂巴咪開網上賭場發達嘅

德銀db裁員全球18000人。師父隻黑天鵝？

前幾年就講緊德銀要爆，頂到今日都算唔錯

叫面仔入

前排有D錢係到, 6.00都追左, 成日都覺得唔夠貨

慢慢嚟啦，實有回套時間嘅

面仔入驚唔係特價而係直接沉

反而係有少少唔識估咩價先合理上網D估值方法好複雜

想放4叔地產換入樓一，是否不智？

【大師睇市】恒指考驗28200點
07月08日(一) 13:35

訊匯證券行政總裁沈振盈稱，港股周一(8日)早段最多挫580點，低見28,194點，主要受美股高位破頂、中美貿易談判進度未如市場預期達成共識所拖累。

他認為，過去一星期，中方不斷透過官媒向外釋放有關貿談的低線，這情況於過往從未出現，認為中美雙方仍有機會談不攏，市場不應將重啟貿談視為好消息。

另外，他指出，上周美國非農數據亦顯示美國聯儲局7月減息的憧憬亦有機會幻滅，令股市出現回調，相信美股接下來將處於見頂回落。

至於恒指方面，早前挾上未見成交配合，加上資金持續流走，令銀行拆息高企，預期未來加息機會愈來愈大，香港銀行及地產股等均不宜沾手。技術層面而言，恒指於28,200點水平將橫行，一旦失守將繼續下試，或有機會蒸發6月全數升幅，建議投資者現時不宜進取。持有淡售的股民，亦要「逐級落，逐級食」。

－－－－－－

我之前有幾個狗朋友, 全部以前中學黑黑地果批
而家應該有4皮幾+宿舍, 坦白講真係有D 眼紅

香港犯案率咁低有無關係
讀書唔成個班原本會入黑社會
但而家全部去晒做差佬

德銀有好多奇怪etf
希望5好冇左

做人最緊要對得住天地良心
過得安落先最重要

宜家黑白冇以前咁分得清
你幫英皇打工咪又係正常打工仔黎
黑社會宜家都係利字當頭，戲都有講啦
劈友俾人周到坐監邊有安家費呀
所以宜家咪多左d南亞佬收錢做野

咁本身香港都天下太平開, 而讀書唔成書都好多出路, 最多辛苦D
何況黑社會都係黃昏行業, 打打殺殺已經搵唔到錢

高位接左一手樓4

唔減息先黎不宜沽 師父D實戰理論真係仲未夠功力參透

唔減息先黎不宜沽 師父D實戰理論真係仲未夠功力參透[/quote]
對唔住我眼盲係不宜沾 師父對唔住呀

心中有沽,手中無沽

四叔

cfu 呢排有叫人開淡倉？

我已一股不留

只要師傅夠膽講一句上面位唔多，我即刻走曬道指淡倉。

弟子食糊啦！

大行報告】吉汽有排跌？大摩削其目標價至5元 (15:20)

【東網專訊】摩根士丹利發表研究報告，指吉利汽車(00175)近幾個月銷售增長惡化，今年首5個月總銷量僅達全年目標的37%，故將目標價由8元削減至5元，意味着其現價有近六成的潛在跌幅，續予其「減持」投資評級。

根據該行的渠道調查，吉汽削減研發團隊25%及計劃減少2020年新款產品推出，相信其面對降低成本的壓力。該行認為，公司一直靠新產品保持盈利能力，此舉或影響其長遠前景。

該行預計吉汽上半年純利僅35億至36億元人民幣，按年跌幅46至48%，並下調其今年全年盈利預測39%至70億元人民幣，即按年跌44%。

該股周一(8日)隨大市向下，現跌4.1%報12.16元，成交額暫錄得逾8.7億元。

吳志森都開口屌黑警

升得

車股，打死都唔掂

據報依家支境賣車，因為庫存多去唔到貨，又唔可以減太多價以免影響新型號，於是就照出賣出價單掛人頭，當二手車賣

你唔係讀經濟同識會計係永遠計唔啱條數，就算識嘅都有排計，好多假數同撇帳，你無可能知，除非可以約見到間公司cfo, 所以約略就夠

所以巴老既價值投資同我地唔同

地產股同reits盤數簡單啲，而且難做假，參與party多

通常先望吓核數師係咪4大，有冇comment,如果支鬼核數師會計師，可以唔使睇，斷鳩估得啦

無嘢咖，今次亂打人，下次打爆頭咋嘛

睇哂 放去藍屍谷先

係呀，支鬼真係不了，搵有牌嘅計好過

下次圍警監會囉佢哋自己戇撚鳩operation

仲有呢段。
絕對可以打動中產既藍絲

X2

葉劉: 林鄭極少露面 予人的印象就是龜縮在自己的堡壘中

好姐妹，豬隊友

葉劉姐姐係咁踩住林鄭妹妹，想上位做特首

想做特首想到傻左

好似put 939

孽瘤同柒婆就好似嗰啲宮廷劇，東宮西宮爭寵爭權，勾心鬥角，仲話港英精英，唔怪得英國佬都唔要，垃撚圾得滯，啲思維唔掂

唔洗諗，一齊上斷頭台

好睇過cctvb 啲宮廷劇多多聲
依家葉劉姐姐襯林鄭妺妹失寵時，起勢落井下石。
等睇下集林鄭妺妹反撃

今年底明年初會唔會係侵收網時機
人權民主法案已上國會，但美國佬八月休會，九月先推機會較大
之前蘋果：見過美國議員嘅泛民話，兩黨想今年內通過法案。時間上似有一定可信度，因為貿易戰日內會再傾，搞半年應該七七八八會再反面（當然傾成機會微），而外資一直撤緊
年底年初中共資金緊張時可能係侵主動收網時機，全面打爆支共經濟，到時經濟外交人權牌推到十一月幫侵助選

覺得今年內會通過，不過問題侵可能只係用嚟做籌碼，最終要制裁要佢簽名，好似行政命令咁

武漢戒嚴 宵禁

早2日已經知，香港唔會，經濟會重創，除非想攬炒

上水透下氣先

hktvmall冇咗paypal? 好耐冇幫襯過

昨日晚上大批示威者佔據旺角彌敦道，警方使用武力清場，期間發生多宗懷疑濫權、濫暴的個案。有讀者向《立場新聞》表示，昨晚途經旺角一帶時被多名便衣警截查，警員強搶手機並威嚇他用指紋解鎖，之後警員查閱手機內的 WhatsApp 及 Telegram 通訊紀錄，並檢查手機是否有「連登」應用程式。

該讀者表示警員要求他透露住址，之後警告他切勿於傳媒或連登討論區爆料，並威嚇道：「我有你地址㗎！」公民黨立法會議員、大律師楊岳橋回應指若事件屬實，警方行為有如爛仔，若是黑社會已構成刑事恐嚇。

而家香港已經變成咁
遲下係咪要del app 保平安

用m版

唔開鎖就得唔使理佢，叫佢出搜查令先講，嚇到𡃁仔，我哋呢啲根本住址同身份證就得，其他唔係一定要答

邊例寫whatsapp telegram lihkg 就犯法先
我淨係知驚犬帶痿任證

同埋裝咗就當犯可以無搜查令迫人開比你睇呀
人就有私隱權，啲驚犬鍾意post 哂自己啲私隱上網唔等於其他人鍾意，有本事就向法官申請

吓，乜佢識反擊咩?
好似佢淨係識得縮喺個禮賓龜殼口交咋喎

上次民陣搞嗰個集會，有律師講解對住警犬點樣保護自己，有個案，不過只有千人左右去，呢啲該去嘅集會但冇乜人，二師兄有去

上次民陣有個集會，我同二師兄有去嗰個，有律師講法例同點樣保護自己

傻嘅，呢兩年都無用app, 吹呀死驚犬

你唔止唔使比手機，仲可以對住佢拍片，最緊要冷靜同唔好燥

係，最好辦法，最好開埋live, 市民有監察能力

拍片啱呀
唔係啲狗實夾口供煮人

最終要奪回立法局話語權，以立法方式限制警權過大問題，所以要喺嚟緊區議會踢走保皇狗先

佢哋仲有招落完口供會多咗啲靈異對話咖，所以即場錄拍片係最穩陣 同埋要有人同行防止佢哋搶機

踢完俾佢哋條釋法dq曬都係無用，所以需要啲溫和左膠入局平衡

總之嚟緊區議會，保皇狗及其衛星組織，一律不投，獨立嘅記得google吓該人之前做過乜講過乜